{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.7076937,50.8743919]},"properties":{"name":"Voedselteam","description":"","nid":10024,"type":"gac","Communes":"Leuven"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3341574,50.7697368]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 de Linkebeek","description":"","nid":10025,"type":"repaircafe","Communes":"Linkebeek"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3341574,50.7697368]},"properties":{"name":"SEL-Services","description":"","nid":10026,"type":"sel","Communes":"Linkebeek"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3541593,50.7470014]},"properties":{"name":"GASAP de Hoek","description":"","nid":10027,"type":"gac","Communes":"Rhode-Saint-Gen\u00e8se"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.7633705545,50.7767132042]},"properties":{"name":"Donnerie de Beauvechain","description":"","nid":10028,"type":"donnerie","Communes":"Beauvechain"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.7633705545,50.7767132042]},"properties":{"name":"Sel\u0026#039;Bonheur","description":"","nid":10029,"type":"sel","Communes":"Beauvechain"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3708542,50.6848085]},"properties":{"name":"Potager collectif \u0026quot;Des Projets Plein La Terre\u0026quot;","description":"","nid":10030,"type":"potager","Communes":"Braine-l\u0026#039;Alleud"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3708542,50.6848085]},"properties":{"name":"Le Potager des Archers ","description":"","nid":10031,"type":"potager","Communes":"Braine-l\u0026#039;Alleud"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3708542,50.6848085]},"properties":{"name":"Projet de maraichage en collectif","description":"","nid":10032,"type":"potager","Communes":"Braine-l\u0026#039;Alleud"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3708542,50.6848085]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 de Braine L\u0026#039;Alleud","description":"","nid":10033,"type":"repaircafe","Communes":"Braine-l\u0026#039;Alleud"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.2179734,50.6669928]},"properties":{"name":"SELEntraide","description":"","nid":10034,"type":"sel","Communes":"Braine-le-Ch\u00e2teau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.6395523,50.623188]},"properties":{"name":"GAC de Blanmont","description":"","nid":10035,"type":"gac","Communes":"Chastre"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.6221369079,50.5899341987]},"properties":{"name":"Potager collectifs de Chastre","description":"","nid":10036,"type":"potager","Communes":"Chastre"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.6221369079,50.5899341987]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 de Chastre","description":"","nid":10037,"type":"repaircafe","Communes":"Chastre"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.6893500766,50.6876808588]},"properties":{"name":"Donnerie de Chaumont-Gistoux","description":"","nid":10038,"type":"donnerie","Communes":"Chaumont-Gistoux"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.6893500766,50.6876808588]},"properties":{"name":"GAC de Chaumont-Gistoux","description":"","nid":10039,"type":"gac","Communes":"Chaumont-Gistoux"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.6893500766,50.6876808588]},"properties":{"name":"SEL de Chaumont-Gistoux","description":"","nid":10040,"type":"sel","Communes":"Chaumont-Gistoux"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.6591537,50.6979839]},"properties":{"name":"Jardins partag\u00e9s du ruisseau de Louvrange","description":"","nid":10041,"type":"potager","Communes":"Chaumont-Gistoux"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.6483502,50.6745544]},"properties":{"name":"Potager \u00e0 partager","description":"","nid":10042,"type":"potager","Communes":"Chaumont-Gistoux"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.5667958,50.642996]},"properties":{"name":"GAC Court-Saint-Etienne","description":"","nid":10043,"type":"gac","Communes":"Court-Saint-Etienne"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.5667958,50.642996]},"properties":{"name":"Tangigac","description":"","nid":10044,"type":"gac","Communes":"Court-Saint-Etienne"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.5667958,50.642996]},"properties":{"name":"Donnerie de Court-Saint-Etienne","description":"","nid":10045,"type":"donnerie","Communes":"Court-Saint-Etienne"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.5667958,50.642996]},"properties":{"name":"Potagers de l\u0026#039;\u00e9cole Rudolf Steiner","description":"","nid":10046,"type":"potager","Communes":"Court-Saint-Etienne"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.5063706,50.6171756]},"properties":{"name":"GAC de Bousval","description":"","nid":10047,"type":"gac","Communes":"Genappe"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4548371106,50.6106817109]},"properties":{"name":"Donnerie de Genappe","description":"","nid":10048,"type":"donnerie","Communes":"Genappe"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.686801726,50.7489466859]},"properties":{"name":"GAC de Grez en transition","description":"","nid":10049,"type":"gac","Communes":"Grez-Doiceau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.6645873,50.7545667]},"properties":{"name":"GAS Archennes","description":"","nid":10050,"type":"gac","Communes":"Grez-Doiceau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.6994164,50.7252295]},"properties":{"name":"GAS Biez","description":"","nid":10051,"type":"gac","Communes":"Grez-Doiceau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.686801726,50.7489466859]},"properties":{"name":"Donnerie de Grez Doiceau","description":"","nid":10052,"type":"donnerie","Communes":"Grez-Doiceau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.686801726,50.7489466859]},"properties":{"name":"Sel\u0026#039;Bonheur","description":"","nid":10053,"type":"sel","Communes":"Grez-Doiceau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.6838944,50.7821065]},"properties":{"name":"Graines de vie","description":"","nid":10054,"type":"potager","Communes":"Grez-Doiceau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.6838944,50.7821065]},"properties":{"name":"GAS Nethen","description":"","nid":10055,"type":"gac","Communes":"Grez-Doiceau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.6506569,50.7737524]},"properties":{"name":"GAS P\u00e9crot","description":"","nid":10056,"type":"gac","Communes":"Grez-Doiceau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.6506569,50.7737524]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 de P\u00e9crot","description":"","nid":10057,"type":"repaircafe","Communes":"Grez-Doiceau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.7801155526,50.6997176362]},"properties":{"name":"GAC d\u0026#039;Incourt (Glimes)","description":"","nid":10058,"type":"gac","Communes":"Incourt"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.7801155526,50.6997176362]},"properties":{"name":"Mon Po\u0026#039;ager","description":"","nid":10059,"type":"potager","Communes":"Incourt"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.256486028,50.6429808364]},"properties":{"name":"GAC de Virginal (Ittre)","description":"","nid":10060,"type":"gac","Communes":"Ittre"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.256486028,50.6429808364]},"properties":{"name":"Potager collectif d\u0026#039;Ittre","description":"","nid":10061,"type":"potager","Communes":"Ittre"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.256486028,50.6429808364]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 La ferme du Pr\u00e9 \u2013 Haut-Ittre","description":"","nid":10062,"type":"repaircafe","Communes":"Ittre"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.256486028,50.6429808364]},"properties":{"name":"SEL Ittre","description":"","nid":10063,"type":"sel","Communes":"Ittre"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.859048513,50.728938598]},"properties":{"name":"Jardins de l\u0026#039;ASBL Crabe","description":"","nid":10064,"type":"potager","Communes":"Jodoigne"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.859048513,50.728938598]},"properties":{"name":"Jardins du ROSE-EAU","description":"","nid":10065,"type":"potager","Communes":"Jodoigne"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.8847697668,50.6572658732]},"properties":{"name":"GAC de Ramillies (Eco-voisines)","description":"","nid":10066,"type":"gac","Communes":"Jodoigne"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4635746707,50.7367928726]},"properties":{"name":"donnerie de La Hulpe","description":"","nid":10067,"type":"donnerie","Communes":"La Hulpe"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4635746707,50.7367928726]},"properties":{"name":"GAC de La Hulpe","description":"","nid":10068,"type":"gac","Communes":"La Hulpe"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4635746707,50.7367928726]},"properties":{"name":"Le jardin du champ de mottes","description":"","nid":10069,"type":"potager","Communes":"La Hulpe"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4635746707,50.7367928726]},"properties":{"name":"Jardin au bois des dames ","description":"","nid":10070,"type":"potager","Communes":"La Hulpe"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4635746707,50.7367928726]},"properties":{"name":"Jardin \u00e0 la croix de bourgogne","description":"","nid":10071,"type":"potager","Communes":"La Hulpe"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.460522737,50.6829171623]},"properties":{"name":"Donnerie de Lasne","description":"","nid":10072,"type":"donnerie","Communes":"Lasne"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.460522737,50.6829171623]},"properties":{"name":"GAC Panier bio Lasne","description":"","nid":10073,"type":"gac","Communes":"Lasne"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.460522737,50.6829171623]},"properties":{"name":"SELeri","description":"","nid":10074,"type":"sel","Communes":"Lasne"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.6220267588,50.6379262852]},"properties":{"name":"GAC2MSG","description":"","nid":10075,"type":"gac","Communes":"Mont-Saint-Guibert"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.2667607,50.6036571]},"properties":{"name":"SELdeBornival","description":"","nid":10076,"type":"sel","Communes":"Nivelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3309770334,50.5974899403]},"properties":{"name":"Donnerie de Nivelles","description":"","nid":10077,"type":"donnerie","Communes":"Nivelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3309770334,50.5974899403]},"properties":{"name":"AMAP de Nivelles","description":"","nid":10078,"type":"gac","Communes":"Nivelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3309770334,50.5974899403]},"properties":{"name":"GAC de Nivelles","description":"","nid":10079,"type":"gac","Communes":"Nivelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3309770334,50.5974899403]},"properties":{"name":"Jardin communautaire \u00ab Orp-Jauche en Transition \u00bb","description":"","nid":10080,"type":"potager","Communes":"Nivelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3309770334,50.5974899403]},"properties":{"name":"Jardin postal du CPAS d\u2019Orp-Jauche","description":"","nid":10081,"type":"potager","Communes":"Nivelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3309770334,50.5974899403]},"properties":{"name":"Ligue du Coin de Terre de Nivelles","description":"","nid":10082,"type":"potager","Communes":"Nivelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.859048513,50.728938598]},"properties":{"name":"Unis-Vers-SEL","description":"","nid":10083,"type":"sel","Communes":"Orp-Jauche, Jodoigne"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.9872826,50.7031269]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 d\u0026#039;Orp-Le-Grand","description":"","nid":10084,"type":"repaircafe","Communes":"Orp-Jauche"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.5919683,50.66626]},"properties":{"name":"GAR\u00c9 (GAC estudiantin)","description":"","nid":10085,"type":"gac","Communes":"Ottignies-L.L.N."}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.5692007,50.6805727]},"properties":{"name":"Jardins communautaires du Quartier du Buston","description":"","nid":10086,"type":"potager","Communes":"Ottignies-L.L.N."}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.5919683,50.66626]},"properties":{"name":"Donnerie de Louvain-la-Neuve","description":"","nid":10087,"type":"donnerie","Communes":"Ottignies-L.L.N."}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.5919683,50.66626]},"properties":{"name":"AMAP Helia","description":"","nid":10088,"type":"gac","Communes":"Ottignies-L.L.N."}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.5919683,50.66626]},"properties":{"name":"GAC LLN du mardi","description":"","nid":10089,"type":"gac","Communes":"Ottignies-L.L.N."}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.5919683,50.66626]},"properties":{"name":"GAC Tr\u00e8fle (lundi)","description":"","nid":10090,"type":"gac","Communes":"Ottignies-L.L.N."}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.5919683,50.66626]},"properties":{"name":"GACot\u00e9 de chez vous (jeudi)","description":"","nid":10091,"type":"gac","Communes":"Ottignies-L.L.N."}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.5919683,50.66626]},"properties":{"name":"Vert-tige","description":"","nid":10092,"type":"potager","Communes":"Ottignies-L.L.N."}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.5919683,50.66626]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 Louvain-la-Neuve","description":"","nid":10093,"type":"repaircafe","Communes":"Ottignies-L.L.N."}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.5593835,50.6598961]},"properties":{"name":"Donnerie d\u0026#039;Ottignies","description":"","nid":10094,"type":"donnerie","Communes":"Ottignies-L.L.N."}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.5593835,50.6598961]},"properties":{"name":"GAC d\u0026#039;Ottignies","description":"","nid":10095,"type":"gac","Communes":"Ottignies-L.L.N."}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.5593835,50.6598961]},"properties":{"name":"Jardin en sabots","description":"","nid":10096,"type":"potager","Communes":"Ottignies-L.L.N."}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.5593835,50.6598961]},"properties":{"name":"Mains vertes au Bauloy","description":"","nid":10097,"type":"potager","Communes":"Ottignies-L.L.N."}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.5593835,50.6598961]},"properties":{"name":"RES Ottignies","description":"","nid":10098,"type":"res","Communes":"Ottignies-L.L.N."}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.7884604369,50.6347404449]},"properties":{"name":"Donnerie de Perwez","description":"","nid":10099,"type":"donnerie","Communes":"Perwez"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.8847697668,50.6572658732]},"properties":{"name":"RamiSEL","description":"","nid":10100,"type":"sel","Communes":"Perwez"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.7806465,50.6303045]},"properties":{"name":"Les jardins partag\u00e9s de la Gette","description":"","nid":10101,"type":"potager","Communes":"Perwez"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.1154586,50.661584]},"properties":{"name":"Centrale d\u0026#039;\u00e9co achats de Rebecq","description":"","nid":10102,"type":"gac","Communes":"Rebecq"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.1154586,50.661584]},"properties":{"name":"Graine de SEL","description":"","nid":10103,"type":"sel","Communes":"Rebecq"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4976725,50.7167269]},"properties":{"name":"GAC \u0026quot;les charmettes\u0026quot;","description":"","nid":10104,"type":"gac","Communes":"Rixensart"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4976725,50.7167269]},"properties":{"name":"GAC Combattants","description":"","nid":10105,"type":"gac","Communes":"Rixensart"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4976725,50.7167269]},"properties":{"name":"GAC de Genval-haut","description":"","nid":10106,"type":"gac","Communes":"Rixensart"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4976725,50.7167269]},"properties":{"name":"GAC Genval-la-Hulpe","description":"","nid":10107,"type":"gac","Communes":"Rixensart"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4976725,50.7167269]},"properties":{"name":"Vignoble communautaire de Genval","description":"","nid":10108,"type":"potager","Communes":"Rixensart"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.5244883098,50.7214515187]},"properties":{"name":"Donnerie de Rixensart","description":"","nid":10109,"type":"donnerie","Communes":"Rixensart"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.5244883098,50.7214515187]},"properties":{"name":"GAC Bulles","description":"","nid":10110,"type":"gac","Communes":"Rixensart"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.5244883098,50.7214515187]},"properties":{"name":"GAC Rixensart gare","description":"","nid":10111,"type":"gac","Communes":"Rixensart"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.5244883098,50.7214515187]},"properties":{"name":"GAC Rix-en-Vert","description":"","nid":10112,"type":"gac","Communes":"Rixensart"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.5244883098,50.7214515187]},"properties":{"name":"GAC de Rosi\u00e8res","description":"","nid":10113,"type":"gac","Communes":"Rixensart"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.1892593464,50.6907224843]},"properties":{"name":"Le potager de la MJ Antistatic","description":"","nid":10114,"type":"potager","Communes":"Tubize"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4888732,50.5730729]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 Sart-Dames Avelines","description":"","nid":10115,"type":"repaircafe","Communes":"Villers-la-Ville"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.5256215416,50.5630609966]},"properties":{"name":"Donnerie de Villers-la-Ville","description":"","nid":10116,"type":"donnerie","Communes":"Villers-la-Ville"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.5256215416,50.5630609966]},"properties":{"name":"Les jardins partag\u00e9s de Villers-la-Ville","description":"","nid":10117,"type":"potager","Communes":"Villers-la-Ville"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.5256215416,50.5630609966]},"properties":{"name":"SEL Coup d\u0026#039;pouce","description":"","nid":10118,"type":"sel","Communes":"Villers-la-Ville, Chastre, Court-Saint-Etienne, Genappe, Mont-Saint-Guibert, Ottignies-L.L.N., Sombreffe"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.6733977,50.6422897]},"properties":{"name":"Potager collectif \u0026quot;Potawal\u0026quot;","description":"","nid":10119,"type":"potager","Communes":"Walhain"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.6959809097,50.6317770398]},"properties":{"name":"Donnerie de Walhain","description":"","nid":10120,"type":"donnerie","Communes":"Walhain"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.6959809097,50.6317770398]},"properties":{"name":"GAC de Walhain (Tournesol)","description":"","nid":10121,"type":"gac","Communes":"Walhain"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3541593,50.7470014]},"properties":{"name":"SEL Waterloo","description":"","nid":10122,"type":"sel","Communes":"Braine-l\u0026#039;Alleud, Waterloo"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.402227621,50.7102734993]},"properties":{"name":"GAC Waterloo","description":"","nid":10123,"type":"gac","Communes":"Waterloo"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.402227621,50.7102734993]},"properties":{"name":"GAC Waterloo2","description":"","nid":10124,"type":"gac","Communes":"Waterloo"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.5450331,50.6943223]},"properties":{"name":"GAC de Profonsart","description":"","nid":10125,"type":"gac","Communes":"Wavre"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.5450331,50.6943223]},"properties":{"name":"GAC Profondsart-Rofessart","description":"","nid":10126,"type":"gac","Communes":"Wavre"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.591917363,50.7163560225]},"properties":{"name":"MacaSEL","description":"","nid":10127,"type":"sel","Communes":"Wavre"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.2916649814,50.829541304]},"properties":{"name":"Ander\u0026#039;Gas","description":"","nid":10128,"type":"gac","Communes":"Anderlecht"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.2916649814,50.829541304]},"properties":{"name":"GASAP de Curreghem","description":"","nid":10129,"type":"gac","Communes":"Anderlecht"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.2916649814,50.829541304]},"properties":{"name":"Le Panier au Guidon","description":"","nid":10130,"type":"gac","Communes":"Anderlecht"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.2916649814,50.829541304]},"properties":{"name":"eco-innovation","description":"","nid":10131,"type":"potager","Communes":"Anderlecht"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.2916649814,50.829541304]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 d\u0026#039;Anderlecht","description":"","nid":10132,"type":"repaircafe","Communes":"Anderlecht"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.2916649814,50.829541304]},"properties":{"name":"SELAnderlecht","description":"","nid":10133,"type":"sel","Communes":"Anderlecht"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4367339534,50.8107794364]},"properties":{"name":"Be On Top","description":"","nid":10135,"type":"gac","Communes":"Auderghem"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4367339534,50.8107794364]},"properties":{"name":"Potagers du parc du Rouge-Clo\u00eetre","description":"","nid":10136,"type":"potager","Communes":"Auderghem"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4367339534,50.8107794364]},"properties":{"name":"SEL Auderghem","description":"","nid":10137,"type":"sel","Communes":"Auderghem"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.2925382549,50.8651491541]},"properties":{"name":"RES Entrelacs","description":"","nid":10138,"type":"res","Communes":"Berchem-Sainte-Agathe"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.2925382549,50.8651491541]},"properties":{"name":"SEL te plait","description":"","nid":10139,"type":"sel","Communes":"Berchem-Sainte-Agathe"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.2925382549,50.8651491541]},"properties":{"name":"Am\u00e8ne ta fraise","description":"","nid":10140,"type":"potager","Communes":"Berchem-Sainte-Agathe"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.2925382549,50.8651491541]},"properties":{"name":"Potager de la Rue des Fleuristes","description":"","nid":10141,"type":"potager","Communes":"Berchem-Sainte-Agathe"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.2925382549,50.8651491541]},"properties":{"name":"Potagers de la Rue de Dilbeek","description":"","nid":10142,"type":"potager","Communes":"Berchem-Sainte-Agathe"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.2925382549,50.8651491541]},"properties":{"name":"Potagers de la Rue de l\u0026#039;All\u00e9e verte","description":"","nid":10143,"type":"potager","Communes":"Berchem-Sainte-Agathe"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.2925382549,50.8651491541]},"properties":{"name":"Potagers de la Rue des chats","description":"","nid":10144,"type":"potager","Communes":"Berchem-Sainte-Agathe"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.2925382549,50.8651491541]},"properties":{"name":"Potagers de la Rue des Soldats","description":"","nid":10145,"type":"potager","Communes":"Berchem-Sainte-Agathe"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.2925382549,50.8651491541]},"properties":{"name":"Potagers de la Rue du Broeck","description":"","nid":10146,"type":"potager","Communes":"Berchem-Sainte-Agathe"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.2925382549,50.8651491541]},"properties":{"name":"Potagers de Zavelenberg","description":"","nid":10147,"type":"potager","Communes":"Berchem-Sainte-Agathe"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.2925382549,50.8651491541]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 de Berchem-Sainte-Agathe","description":"","nid":10148,"type":"repaircafe","Communes":"Berchem-Sainte-Agathe"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3734580564,50.873235432]},"properties":{"name":"Quasi-donnerie de Bruxelles","description":"","nid":10149,"type":"donnerie","Communes":"Bruxelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3734580564,50.873235432]},"properties":{"name":"March\u00e9 gratuit Saint Caterine","description":"","nid":10150,"type":"donnerie","Communes":"Bruxelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3734580564,50.873235432]},"properties":{"name":"\u201cPlantation\u201d (jardin des Visitandines)","description":"","nid":10151,"type":"potager","Communes":"Bruxelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3734580564,50.873235432]},"properties":{"name":"Albert street jardin","description":"","nid":10152,"type":"potager","Communes":"Bruxelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3734580564,50.873235432]},"properties":{"name":"Jardin de Tours et Taxi","description":"","nid":10153,"type":"potager","Communes":"Bruxelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3734580564,50.873235432]},"properties":{"name":"Le petit potager des Caria","description":"","nid":10154,"type":"potager","Communes":"Bruxelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3734580564,50.873235432]},"properties":{"name":"Potager collectif \u0026quot;Rempart des Moines\u0026quot;","description":"","nid":10155,"type":"potager","Communes":"Bruxelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3734580564,50.873235432]},"properties":{"name":"Potager collectif \u0026quot;Samaritaine\u0026quot;","description":"","nid":10156,"type":"potager","Communes":"Bruxelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3734580564,50.873235432]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 de Bruxelles-Ville","description":"","nid":10157,"type":"repaircafe","Communes":"Bruxelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3734580564,50.873235432]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 des Marolles","description":"","nid":10158,"type":"repaircafe","Communes":"Bruxelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3734580564,50.873235432]},"properties":{"name":"BruSEL","description":"","nid":10159,"type":"sel","Communes":"Bruxelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3734580564,50.873235432]},"properties":{"name":"LETS Brussel (SEL)","description":"","nid":10160,"type":"sel","Communes":"Bruxelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3734580564,50.873235432]},"properties":{"name":"LETS @ Work (SEL)","description":"","nid":10161,"type":"sel","Communes":"Bruxelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3734580564,50.873235432]},"properties":{"name":"SELouverture","description":"","nid":10162,"type":"sel","Communes":"Bruxelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3734580564,50.873235432]},"properties":{"name":"Timebank BXL","description":"","nid":10163,"type":"sel","Communes":"Bruxelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3734580564,50.873235432]},"properties":{"name":"GASAP Terre Neuve","description":"","nid":10164,"type":"gac","Communes":"Bruxelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3483384,50.8803571]},"properties":{"name":"GAC Mutsaard","description":"","nid":10168,"type":"gac","Communes":"Bruxelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3483384,50.8803571]},"properties":{"name":"GASAP Laeken 1er","description":"","nid":10169,"type":"gac","Communes":"Bruxelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3739854,50.8923312]},"properties":{"name":"GasNOH","description":"","nid":10170,"type":"gac","Communes":"Bruxelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3739854,50.8923312]},"properties":{"name":"Jardin collectif Craetbos","description":"","nid":10171,"type":"potager","Communes":"Bruxelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3739854,50.8923312]},"properties":{"name":"RES de Neder-Over-Heembeek","description":"","nid":10172,"type":"res","Communes":"Bruxelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3739854,50.8923312]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 de Neder-Over-Hembeek","description":"","nid":10173,"type":"repaircafe","Communes":"Bruxelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3930946407,50.8334150501]},"properties":{"name":"Chez GASton","description":"","nid":10174,"type":"gac","Communes":"Etterbeek"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3930946407,50.8334150501]},"properties":{"name":"FouGAS","description":"","nid":10175,"type":"gac","Communes":"Etterbeek"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3930946407,50.8334150501]},"properties":{"name":"GASnoisette","description":"","nid":10176,"type":"gac","Communes":"Etterbeek"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3930946407,50.8334150501]},"properties":{"name":"GAStifail","description":"","nid":10177,"type":"gac","Communes":"Etterbeek"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3930946407,50.8334150501]},"properties":{"name":"La Revanche des brocolis","description":"","nid":10178,"type":"gac","Communes":"Etterbeek"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3930946407,50.8334150501]},"properties":{"name":"Le Complot des Chicons","description":"","nid":10179,"type":"gac","Communes":"Etterbeek"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3930946407,50.8334150501]},"properties":{"name":"RutabaGAS","description":"","nid":10180,"type":"gac","Communes":"Etterbeek"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3930946407,50.8334150501]},"properties":{"name":"\u201cJardin des Arts\u201d","description":"","nid":10181,"type":"potager","Communes":"Etterbeek"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3930946407,50.8334150501]},"properties":{"name":"Jardin de la rue Gray","description":"","nid":10182,"type":"potager","Communes":"Etterbeek"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3930946407,50.8334150501]},"properties":{"name":"Jardins participatifs","description":"","nid":10183,"type":"potager","Communes":"Etterbeek"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3930946407,50.8334150501]},"properties":{"name":"RES 59","description":"","nid":10184,"type":"res","Communes":"Etterbeek"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3930946407,50.8334150501]},"properties":{"name":"LeruisSEL","description":"","nid":10185,"type":"sel","Communes":"Etterbeek"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3483384,50.8803571]},"properties":{"name":"Donnerie d\u0026#039;Etterbeek","description":"","nid":10186,"type":"donnerie","Communes":"Etterbeek"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4071877539,50.8707286567]},"properties":{"name":"Biod\u0026#039;Evere cit\u00e9","description":"","nid":10187,"type":"gac","Communes":"Evere"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4071877539,50.8707286567]},"properties":{"name":"Evere de Terre ","description":"","nid":10188,"type":"gac","Communes":"Evere"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4071877539,50.8707286567]},"properties":{"name":"SELEvere","description":"","nid":10189,"type":"sel","Communes":"Evere"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3230251129,50.8144780661]},"properties":{"name":"Donnerie de Forest","description":"","nid":10190,"type":"donnerie","Communes":"Forest"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3230251129,50.8144780661]},"properties":{"name":"GASAP de l\u0026#039;Abbaye","description":"","nid":10191,"type":"gac","Communes":"Forest"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3230251129,50.8144780661]},"properties":{"name":"GASAP de l\u0026#039;Ecole Arc-en-Ciel","description":"","nid":10192,"type":"gac","Communes":"Forest"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3230251129,50.8144780661]},"properties":{"name":"GASAP Neptune","description":"","nid":10193,"type":"gac","Communes":"Forest"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3230251129,50.8144780661]},"properties":{"name":"SAGAS de Forest","description":"","nid":10194,"type":"gac","Communes":"Forest"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3230251129,50.8144780661]},"properties":{"name":"Abbaye de Forest","description":"","nid":10195,"type":"potager","Communes":"Forest"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3230251129,50.8144780661]},"properties":{"name":"Jardin des Bonnes-M\u00e8res","description":"","nid":10196,"type":"potager","Communes":"Forest"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3230251129,50.8144780661]},"properties":{"name":"Potagers de Forest","description":"","nid":10197,"type":"potager","Communes":"Forest"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3230251129,50.8144780661]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 de Forest","description":"","nid":10198,"type":"repaircafe","Communes":"Forest"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3230251129,50.8144780661]},"properties":{"name":"Forest de SEL","description":"","nid":10199,"type":"sel","Communes":"Forest"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3084497742,50.8748944799]},"properties":{"name":"Pot \u00e0 GAS","description":"","nid":10200,"type":"gac","Communes":"Ganshoren"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3758741592,50.8228296932]},"properties":{"name":"March\u00e9 gratuit Flagey","description":"","nid":10201,"type":"donnerie","Communes":"Ixelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3758741592,50.8228296932]},"properties":{"name":"comit\u00e9 cit\u00e9","description":"","nid":10202,"type":"gac","Communes":"Ixelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3758741592,50.8228296932]},"properties":{"name":"GASDal de Flagey","description":"","nid":10203,"type":"gac","Communes":"Ixelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3758741592,50.8228296932]},"properties":{"name":"GASouill\u0026#039;X","description":"","nid":10204,"type":"gac","Communes":"Ixelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3758741592,50.8228296932]},"properties":{"name":"GASperge","description":"","nid":10205,"type":"gac","Communes":"Ixelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3758741592,50.8228296932]},"properties":{"name":"GASpipa","description":"","nid":10206,"type":"gac","Communes":"Ixelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3758741592,50.8228296932]},"properties":{"name":"GASticots","description":"","nid":10207,"type":"gac","Communes":"Ixelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3758741592,50.8228296932]},"properties":{"name":"LactoPomPain","description":"","nid":10208,"type":"gac","Communes":"Ixelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3758741592,50.8228296932]},"properties":{"name":"Les Cageots de Saint Jo","description":"","nid":10209,"type":"gac","Communes":"Ixelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3758741592,50.8228296932]},"properties":{"name":"Tiger Worms","description":"","nid":10210,"type":"gac","Communes":"Ixelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3758741592,50.8228296932]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 de Ixelles","description":"","nid":10211,"type":"repaircafe","Communes":"Ixelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3758741592,50.8228296932]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 ULB","description":"","nid":10212,"type":"repaircafe","Communes":"Ixelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3758741592,50.8228296932]},"properties":{"name":"SEL Ixelles","description":"","nid":10213,"type":"sel","Communes":"Ixelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3200289603,50.8823398956]},"properties":{"name":"Donnerie de Jette","description":"","nid":10214,"type":"donnerie","Communes":"Jette"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3200289603,50.8823398956]},"properties":{"name":"L\u00e9gumes des jours","description":"","nid":10215,"type":"gac","Communes":"Jette"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3200289603,50.8823398956]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 Jette \u0026quot;Le Rayon Vert\u0026quot;","description":"","nid":10216,"type":"repaircafe","Communes":"Jette"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3200289603,50.8823398956]},"properties":{"name":"La Boussole","description":"","nid":10217,"type":"res","Communes":"Jette"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3200289603,50.8823398956]},"properties":{"name":"JetteSEL","description":"","nid":10218,"type":"sel","Communes":"Jette"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3231793722,50.8635494252]},"properties":{"name":"GASAP Archers","description":"","nid":10219,"type":"gac","Communes":"Koekelberg"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3483384,50.8803571]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 1020","description":"","nid":10220,"type":"repaircafe","Communes":"Bruxelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3341574,50.7697368]},"properties":{"name":"GASAP de Linkebeek","description":"","nid":10221,"type":"gac","Communes":"Linkebeek"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3341574,50.7697368]},"properties":{"name":"SELtitude","description":"","nid":10222,"type":"sel","Communes":"Linkebeek"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.316911662,50.8558616792]},"properties":{"name":"le jardin urbain-la rue asbl","description":"","nid":10223,"type":"potager","Communes":"Molenbeek-Saint-Jean"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.316911662,50.8558616792]},"properties":{"name":"SOLSARES","description":"","nid":10224,"type":"res","Communes":"Molenbeek-Saint-Jean"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.316911662,50.8558616792]},"properties":{"name":"GASmol","description":"","nid":10225,"type":"gac","Communes":"Molenbeek-Saint-Jean"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.316911662,50.8558616792]},"properties":{"name":"GASmolegum","description":"","nid":10226,"type":"gac","Communes":"Molenbeek-Saint-Jean"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.316911662,50.8558616792]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 de Molenbeek-Saint-Jean","description":"","nid":10227,"type":"repaircafe","Communes":"Molenbeek-Saint-Jean"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3432004255,50.8296962192]},"properties":{"name":"Donnerie et Preterie de Saint-Gilles","description":"","nid":10228,"type":"donnerie","Communes":"Saint-Gilles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3432004255,50.8296962192]},"properties":{"name":"March\u00e9 gratuit Saint Gilles","description":"","nid":10229,"type":"donnerie","Communes":"Saint-Gilles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3432004255,50.8296962192]},"properties":{"name":"GAC Baobab","description":"","nid":10230,"type":"gac","Communes":"Saint-Gilles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3432004255,50.8296962192]},"properties":{"name":"GAC Groepier","description":"","nid":10231,"type":"gac","Communes":"Saint-Gilles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3432004255,50.8296962192]},"properties":{"name":"GASAP de Kuulkappers","description":"","nid":10232,"type":"gac","Communes":"Saint-Gilles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3432004255,50.8296962192]},"properties":{"name":"GASAP de Saint-Gilles","description":"","nid":10233,"type":"gac","Communes":"Saint-Gilles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3432004255,50.8296962192]},"properties":{"name":"GASAP Mange-tout","description":"","nid":10234,"type":"gac","Communes":"Saint-Gilles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3432004255,50.8296962192]},"properties":{"name":"GAScouilles","description":"","nid":10235,"type":"gac","Communes":"Saint-Gilles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3432004255,50.8296962192]},"properties":{"name":"GAScroute","description":"","nid":10236,"type":"gac","Communes":"Saint-Gilles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3432004255,50.8296962192]},"properties":{"name":"GASoline","description":"","nid":10237,"type":"gac","Communes":"Saint-Gilles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3432004255,50.8296962192]},"properties":{"name":"OrGASmmmh","description":"","nid":10238,"type":"gac","Communes":"Saint-Gilles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3432004255,50.8296962192]},"properties":{"name":"SAGAS de Saint-Gilles","description":"","nid":10239,"type":"gac","Communes":"Saint-Gilles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3432004255,50.8296962192]},"properties":{"name":"Baobab","description":"","nid":10240,"type":"potager","Communes":"Saint-Gilles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3432004255,50.8296962192]},"properties":{"name":"Oasis","description":"","nid":10241,"type":"potager","Communes":"Saint-Gilles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3432004255,50.8296962192]},"properties":{"name":"Potager 8m\u00b2","description":"","nid":10242,"type":"potager","Communes":"Saint-Gilles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3432004255,50.8296962192]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 Saint-Gilles","description":"","nid":10243,"type":"repaircafe","Communes":"Saint-Gilles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3432004255,50.8296962192]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 Saint-Gilles","description":"","nid":10244,"type":"repaircafe","Communes":"Saint-Gilles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3432004255,50.8296962192]},"properties":{"name":"Babel-RES","description":"","nid":10245,"type":"res","Communes":"Saint-Gilles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3432004255,50.8296962192]},"properties":{"name":"SELoFan","description":"","nid":10246,"type":"sel","Communes":"Saint-Gilles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3684789279,50.8545952418]},"properties":{"name":"Bees Coop","description":"","nid":10247,"type":"gac","Communes":"Saint-Josse-ten-Noode"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3684789279,50.8545952418]},"properties":{"name":"GAStronome","description":"","nid":10248,"type":"gac","Communes":"Saint-Josse-ten-Noode"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3684789279,50.8545952418]},"properties":{"name":"Amazone","description":"","nid":10249,"type":"potager","Communes":"Saint-Josse-ten-Noode"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.38535645,50.8620451977]},"properties":{"name":"Donnerie du Quartier de Helmet","description":"","nid":10250,"type":"donnerie","Communes":"Schaerbeek"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.38535645,50.8620451977]},"properties":{"name":"Donnerie \u0026quot;poissonnerie\u0026quot;","description":"","nid":10251,"type":"donnerie","Communes":"Schaerbeek"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.38535645,50.8620451977]},"properties":{"name":"Biscoteaux","description":"","nid":10252,"type":"gac","Communes":"Schaerbeek"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.38535645,50.8620451977]},"properties":{"name":"GAC du Beffroi","description":"","nid":10253,"type":"gac","Communes":"Schaerbeek"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.38535645,50.8620451977]},"properties":{"name":"GAC Nestor","description":"","nid":10254,"type":"gac","Communes":"Schaerbeek"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.38535645,50.8620451977]},"properties":{"name":"GAS et Vous","description":"","nid":10255,"type":"gac","Communes":"Schaerbeek"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.38535645,50.8620451977]},"properties":{"name":"GAS Schaerbionik","description":"","nid":10256,"type":"gac","Communes":"Schaerbeek"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.38535645,50.8620451977]},"properties":{"name":"GASAP Coteaux","description":"","nid":10257,"type":"gac","Communes":"Schaerbeek"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.38535645,50.8620451977]},"properties":{"name":"GASAP des Bien mangeurs","description":"","nid":10258,"type":"gac","Communes":"Schaerbeek"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.38535645,50.8620451977]},"properties":{"name":"GASHel","description":"","nid":10259,"type":"gac","Communes":"Schaerbeek"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.38535645,50.8620451977]},"properties":{"name":"Les Jardins d\u0026#039;Elise","description":"","nid":10260,"type":"gac","Communes":"Schaerbeek"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.38535645,50.8620451977]},"properties":{"name":"L\u0026#039;Hamoirdise","description":"","nid":10261,"type":"gac","Communes":"Schaerbeek"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.38535645,50.8620451977]},"properties":{"name":"SoletMas","description":"","nid":10262,"type":"gac","Communes":"Schaerbeek"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.38535645,50.8620451977]},"properties":{"name":"TerraCoteau","description":"","nid":10263,"type":"gac","Communes":"Schaerbeek"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.38535645,50.8620451977]},"properties":{"name":"Volle GAS","description":"","nid":10264,"type":"gac","Communes":"Schaerbeek"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.38535645,50.8620451977]},"properties":{"name":"Aux petits oignons","description":"","nid":10265,"type":"potager","Communes":"Schaerbeek"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.38535645,50.8620451977]},"properties":{"name":"Jardin Cambier","description":"","nid":10266,"type":"potager","Communes":"Schaerbeek"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.38535645,50.8620451977]},"properties":{"name":"Jardin Ernest","description":"","nid":10267,"type":"potager","Communes":"Schaerbeek"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.38535645,50.8620451977]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 de Schaerbeek","description":"","nid":10268,"type":"repaircafe","Communes":"Schaerbeek"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.38535645,50.8620451977]},"properties":{"name":"SELavie","description":"","nid":10269,"type":"sel","Communes":"Schaerbeek"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3600873564,50.7903691763]},"properties":{"name":"GAS Uccle Vanderkindere","description":"","nid":10270,"type":"gac","Communes":"Uccle"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3600873564,50.7903691763]},"properties":{"name":"GASAJOB","description":"","nid":10271,"type":"gac","Communes":"Uccle"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3600873564,50.7903691763]},"properties":{"name":"GASAP Uccle SUD","description":"","nid":10272,"type":"gac","Communes":"Uccle"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3600873564,50.7903691763]},"properties":{"name":"Le Globe","description":"","nid":10273,"type":"gac","Communes":"Uccle"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3600873564,50.7903691763]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 d\u0026#039;Uccle","description":"","nid":10274,"type":"repaircafe","Communes":"Uccle"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3600873564,50.7903691763]},"properties":{"name":"Les fleurs de SEL","description":"","nid":10275,"type":"sel","Communes":"Uccle"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4224091177,50.7934874973]},"properties":{"name":"GASt\u00e9ropode de W-B","description":"","nid":10276,"type":"gac","Communes":"Watermael-Boitsfort"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4224091177,50.7934874973]},"properties":{"name":"GASton","description":"","nid":10277,"type":"gac","Communes":"Watermael-Boitsfort"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4224091177,50.7934874973]},"properties":{"name":"KarreGAS","description":"","nid":10278,"type":"gac","Communes":"Watermael-Boitsfort"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4224091177,50.7934874973]},"properties":{"name":"LachGAS","description":"","nid":10279,"type":"gac","Communes":"Watermael-Boitsfort"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4224091177,50.7934874973]},"properties":{"name":"Jardin d\u2019Ernotte","description":"","nid":10280,"type":"potager","Communes":"Watermael-Boitsfort"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4224091177,50.7934874973]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 de Watermael-Boitsfort","description":"","nid":10281,"type":"repaircafe","Communes":"Watermael-Boitsfort"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4224091177,50.7934874973]},"properties":{"name":"ArchiduSEL","description":"","nid":10282,"type":"sel","Communes":"Watermael-Boitsfort"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4304971123,50.8483642306]},"properties":{"name":"Ateliers de la Rue Voot \u2013 Repair Caf\u00e9 Woluw\u00e9-Saint-Lambert","description":"","nid":10283,"type":"repaircafe","Communes":"Woluw\u00e9-Saint-Lambert"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4304971123,50.8483642306]},"properties":{"name":"Ca gazouille ","description":"","nid":10284,"type":"gac","Communes":"Woluw\u00e9-Saint-Lambert"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4304971123,50.8483642306]},"properties":{"name":"ColorGASAP","description":"","nid":10285,"type":"gac","Communes":"Woluw\u00e9-Saint-Lambert"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4304971123,50.8483642306]},"properties":{"name":"GASwol","description":"","nid":10286,"type":"gac","Communes":"Woluw\u00e9-Saint-Lambert"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4304971123,50.8483642306]},"properties":{"name":"WoleGAS","description":"","nid":10287,"type":"gac","Communes":"Woluw\u00e9-Saint-Lambert"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4414494565,50.8316743194]},"properties":{"name":"GAC WSP Kelle","description":"","nid":10288,"type":"gac","Communes":"Woluw\u00e9-Saint-Pierre"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4414494565,50.8316743194]},"properties":{"name":"GASouillis","description":"","nid":10289,"type":"gac","Communes":"Woluw\u00e9-Saint-Pierre"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4414494565,50.8316743194]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 de Woluw\u00e9-Saint-Pierre","description":"","nid":10290,"type":"repaircafe","Communes":"Woluw\u00e9-Saint-Pierre"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4414494565,50.8316743194]},"properties":{"name":"SELUnivers","description":"","nid":10291,"type":"sel","Communes":"Woluw\u00e9-Saint-Pierre"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.5696255,50.4268105]},"properties":{"name":"Le cercle horticole de Roselies","description":"","nid":10292,"type":"potager","Communes":"Aiseau-Presles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.7715870531,50.6399617821]},"properties":{"name":"GAS de Ath","description":"","nid":10293,"type":"gac","Communes":"Ath"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.7715870531,50.6399617821]},"properties":{"name":"ASBL Compagnons SAPHA","description":"","nid":10294,"type":"potager","Communes":"Ath"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.7715870531,50.6399617821]},"properties":{"name":"Potager du CRASEN","description":"","nid":10295,"type":"potager","Communes":"Ath"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.7715870531,50.6399617821]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 d\u0026#039;Ath","description":"","nid":10296,"type":"repaircafe","Communes":"Ath"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.7715870531,50.6399617821]},"properties":{"name":"Bouts de fiSel","description":"","nid":10297,"type":"sel","Communes":"Ath"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.2579292785,50.2297784302]},"properties":{"name":"Cogito","description":"","nid":10298,"type":"res","Communes":"Beaumont"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.2579292785,50.2297784302]},"properties":{"name":"BeauSEL","description":"","nid":10299,"type":"sel","Communes":"Beaumont"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.7336896,50.5499127]},"properties":{"name":"Donnerie de Beloeil","description":"","nid":10300,"type":"donnerie","Communes":"Beloeil"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.6575032,50.5018994]},"properties":{"name":"GAM - Groupe d\u0026#039;Achat Mara\u00eecher","description":"","nid":10301,"type":"gac","Communes":"Beloeil"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.6884777,50.5265847]},"properties":{"name":"Le potager collectif de Beloeil","description":"","nid":10302,"type":"potager","Communes":"Beloeil"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.7982935422,50.4276984697]},"properties":{"name":"GAC de Boussu","description":"","nid":10303,"type":"gac","Communes":"Beloeil"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.8849387857,50.3904354329]},"properties":{"name":"BoriSEL ","description":"","nid":10304,"type":"sel","Communes":"Boussu, Colfontaine, Frameries, Quaregnon, Saint-Ghislain"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.135351,50.6114378]},"properties":{"name":"Donnerie de Braine-le-Comte","description":"","nid":10305,"type":"donnerie","Communes":"Braine-le-Comte"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.135351,50.6114378]},"properties":{"name":"GAC de Braine-le-Comte","description":"","nid":10306,"type":"gac","Communes":"Braine-le-Comte"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.135351,50.6114378]},"properties":{"name":"GAC de Hennuy\u00e8re","description":"","nid":10307,"type":"gac","Communes":"Braine-le-Comte"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.135351,50.6114378]},"properties":{"name":"RadisSEL","description":"","nid":10308,"type":"sel","Communes":"Braine-le-Comte"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.2863143207,50.4631046119]},"properties":{"name":"Potager collectif de Chapelle-lez-Herlaimont","description":"","nid":10309,"type":"potager","Communes":"Chapelle-lez-Herlaimont"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.433331319,50.4216370435]},"properties":{"name":"Donnerie de Charleroi","description":"","nid":10310,"type":"donnerie","Communes":"Charleroi"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.433331319,50.4216370435]},"properties":{"name":"Jardin partag\u00e9 de Jumet Heigne","description":"","nid":10311,"type":"potager","Communes":"Charleroi"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.433331319,50.4216370435]},"properties":{"name":"Jardin partag\u00e9 de la maison des familles (La pioche)","description":"","nid":10312,"type":"potager","Communes":"Charleroi"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.433331319,50.4216370435]},"properties":{"name":"Jardins partag\u00e9s de la Broucheterre","description":"","nid":10313,"type":"potager","Communes":"Charleroi"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.433331319,50.4216370435]},"properties":{"name":"Verts Savoirs Equipes populaires","description":"","nid":10314,"type":"potager","Communes":"Charleroi"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.433331319,50.4216370435]},"properties":{"name":"LeCarouSEL","description":"","nid":10315,"type":"sel","Communes":"Charleroi"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4586179,50.3913792]},"properties":{"name":"Jardins partag\u00e9s de Couillet","description":"","nid":10316,"type":"potager","Communes":"Charleroi"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4858617,50.4244177]},"properties":{"name":"GAC \u00e9n\u00e9o Gilly","description":"","nid":10317,"type":"gac","Communes":"Charleroi"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4371165,50.4450323]},"properties":{"name":"Jardins partag\u00e9s de Jumet-Heigne","description":"","nid":10318,"type":"potager","Communes":"Charleroi"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4458468,50.4309929]},"properties":{"name":"Jardins partag\u00e9s de la Cit\u00e9 des Hamendes de Lodelinsart","description":"","nid":10319,"type":"potager","Communes":"Charleroi"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4037351,50.388674]},"properties":{"name":"GAC Mont-Sur-Marchienne","description":"","nid":10320,"type":"gac","Communes":"Charleroi"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4740374,50.4646279]},"properties":{"name":"SEL de Ransart","description":"","nid":10321,"type":"sel","Communes":"Charleroi"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3875731,50.4411266]},"properties":{"name":"Jardins partag\u00e9s de la rochelles \u00e0 Roux","description":"","nid":10322,"type":"potager","Communes":"Charleroi"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.5209886194,50.3977179855]},"properties":{"name":"GAC de Ch\u00e2telet","description":"","nid":10323,"type":"gac","Communes":"Ch\u00e2telet"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.7826813316,50.5717598814]},"properties":{"name":"GAS de Chi\u00e8vres","description":"","nid":10324,"type":"gac","Communes":"Chi\u00e8vres"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.322920996,50.0413980215]},"properties":{"name":"CHICOMO","description":"","nid":10325,"type":"sel","Communes":"Couvin, Momignies, Chimay"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.0043828,50.7731021]},"properties":{"name":"Karko\u0026#039;SEL","description":"","nid":10326,"type":"sel","Communes":"Comines-Warneton"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.339812303,50.4730335221]},"properties":{"name":"Les jardins de la Posterie","description":"","nid":10327,"type":"potager","Communes":"Courcelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.0043828,50.7731021]},"properties":{"name":"Cougarou","description":"","nid":10328,"type":"gac","Communes":"Courcelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3294484,50.4666923]},"properties":{"name":"Jardin de Trazgnies","description":"","nid":10329,"type":"potager","Communes":"Courcelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.7857496036,50.3879143323]},"properties":{"name":"Jardin solidaire du CPAS","description":"","nid":10330,"type":"potager","Communes":"Dour"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.7857496036,50.3879143323]},"properties":{"name":"SolidarSEL","description":"","nid":10331,"type":"sel","Communes":"Dour, Hensies, Qui\u00e9vrain, Boussu"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.7496471,50.4000219]},"properties":{"name":"Gac\u0026#039;Dour","description":"","nid":10332,"type":"gac","Communes":"Dour"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.1447318,50.5642414]},"properties":{"name":"EcausSEL","description":"","nid":10333,"type":"sel","Communes":"Ecaussinnes"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.6977368574,50.7212169618]},"properties":{"name":"IZEL","description":"","nid":10334,"type":"sel","Communes":"Ellezelles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.0287835887,50.6781653906]},"properties":{"name":"Jardin partag\u00e9 d\u0026#039;Enghien","description":"","nid":10335,"type":"potager","Communes":"Enghien"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.0287835887,50.6781653906]},"properties":{"name":"Potage collectif d\u0026#039;Enghien","description":"","nid":10336,"type":"potager","Communes":"Enghien"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.1372531595,50.3044442548]},"properties":{"name":"Potager collectif du Plan de coh\u00e9sion sociale","description":"","nid":10337,"type":"potager","Communes":"Erquelinnes"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.2872154282,50.6881728222]},"properties":{"name":"Donnerie d\u0026#039;Estaimpuis","description":"","nid":10338,"type":"donnerie","Communes":"Estaimpuis"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.2662185,50.6683003]},"properties":{"name":"EstaimSEL","description":"","nid":10339,"type":"sel","Communes":"Estaimpuis"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.5379889266,50.4869355139]},"properties":{"name":"Donnerie de Fleurus","description":"","nid":10340,"type":"donnerie","Communes":"Fleurus"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.5379889266,50.4869355139]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 Fleurus","description":"","nid":10341,"type":"repaircafe","Communes":"Fleurus"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.8849387857,50.3904354329]},"properties":{"name":"Projet de jardin","description":"","nid":10342,"type":"potager","Communes":"Frameries"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.5994112719,50.6829281379]},"properties":{"name":"Le Fr\u00eane GAL","description":"","nid":10343,"type":"gac","Communes":"Frasnes-lez-Anvaing"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3462922556,50.1656174094]},"properties":{"name":"SELRenfor","description":"","nid":10344,"type":"sel","Communes":"Froidchapelle"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.5267119749,50.3479571142]},"properties":{"name":"GerpinneSEL","description":"","nid":10345,"type":"sel","Communes":"Gerpinnes"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3870928,50.3228442]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 Beign\u00e9e","description":"","nid":10346,"type":"repaircafe","Communes":"Ham-sur-Heure-Nalinnes"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.8513385,50.5282528]},"properties":{"name":"Mara\u00eechers d\u0026#039;esp\u00e9rance","description":"","nid":10347,"type":"potager","Communes":"Jurbise"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.1552798259,50.4739748785]},"properties":{"name":"Jardins partag\u00e9s de la Louvi\u00e8re ","description":"","nid":10348,"type":"potager","Communes":"La Louvi\u00e8re"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.1552798259,50.4739748785]},"properties":{"name":"potager EFT Ferme Delsamme","description":"","nid":10349,"type":"potager","Communes":"La Louvi\u00e8re"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.1552798259,50.4739748785]},"properties":{"name":"SELalouvi\u00e8re","description":"","nid":10350,"type":"sel","Communes":"La Louvi\u00e8re"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.1084451,50.5031597]},"properties":{"name":"FiSEL","description":"","nid":10351,"type":"sel","Communes":"Le Roeulx"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.9102359838,50.5710213392]},"properties":{"name":"Le Panier Lensois","description":"","nid":10352,"type":"gac","Communes":"Lens"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.9102359838,50.5710213392]},"properties":{"name":"ArcenSEL","description":"","nid":10353,"type":"sel","Communes":"Lens"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4470071064,50.528454095]},"properties":{"name":"GAC de Les-Bons-Villers","description":"","nid":10354,"type":"gac","Communes":"Les Bons Villers"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.8318205704,50.7130804411]},"properties":{"name":"GASsines","description":"","nid":10355,"type":"gac","Communes":"Lessines"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.8318205704,50.7130804411]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 Lessines","description":"","nid":10356,"type":"repaircafe","Communes":"Lessines"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.6275643421,50.5978356205]},"properties":{"name":"R\u00e9GAL","description":"","nid":10357,"type":"gac","Communes":"Leuze-en-Hainaut"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.6275643421,50.5978356205]},"properties":{"name":"SELeuzois","description":"","nid":10358,"type":"sel","Communes":"Leuze-en-Hainaut"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.240792714,50.3563803643]},"properties":{"name":"Cellier de la Haute-Sambre SCRLFS","description":"","nid":10359,"type":"gac","Communes":"Lobbes"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.240792714,50.3563803643]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 de Lobbes","description":"","nid":10360,"type":"repaircafe","Communes":"Lobbes"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.240792714,50.3563803643]},"properties":{"name":"SELlobbes","description":"","nid":10361,"type":"sel","Communes":"Lobbes"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.2157445,50.479563]},"properties":{"name":"GAC du Centre","description":"","nid":10362,"type":"gac","Communes":"Manage"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.2369374222,50.494032361]},"properties":{"name":"GAC de Mariemont","description":"","nid":10363,"type":"gac","Communes":"Manage"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.2161789739,50.0031588281]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 de Momignies","description":"","nid":10364,"type":"repaircafe","Communes":"Momignies"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.970710784,50.4530482449]},"properties":{"name":"Donnerie de Mons","description":"","nid":10365,"type":"donnerie","Communes":"Mons"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.970710784,50.4530482449]},"properties":{"name":"GAC Mons-Messines","description":"","nid":10366,"type":"gac","Communes":"Mons"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.970710784,50.4530482449]},"properties":{"name":"GAC Mons-Saint-Symphorien","description":"","nid":10367,"type":"gac","Communes":"Mons"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.970710784,50.4530482449]},"properties":{"name":"GAC Mons-Sud","description":"","nid":10368,"type":"gac","Communes":"Mons"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.970710784,50.4530482449]},"properties":{"name":"Projet Potager de l\u0026#039;espace vert du quartier Saint Lazare","description":"","nid":10369,"type":"potager","Communes":"Mons"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.970710784,50.4530482449]},"properties":{"name":"Projets de Jardins Citoyens \u2013 Mise en r\u00e9seau","description":"","nid":10370,"type":"potager","Communes":"Mons"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.970710784,50.4530482449]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 de Mons","description":"","nid":10371,"type":"repaircafe","Communes":"Mons"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.970710784,50.4530482449]},"properties":{"name":"MonsSEL","description":"","nid":10372,"type":"sel","Communes":"Mons"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3701027497,50.3768361678]},"properties":{"name":"GAC de Montigny-le-tilleul","description":"","nid":10375,"type":"gac","Communes":"Montigny-le-Tilleul"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.3042038,50.7266936]},"properties":{"name":"Hurlus composteurs","description":"","nid":10376,"type":"potager","Communes":"Mouscron"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.3042038,50.7266936]},"properties":{"name":"Jardin de la d\u00e9livrance","description":"","nid":10377,"type":"potager","Communes":"Mouscron"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.3042038,50.7266936]},"properties":{"name":"Potager \u0026quot;la prairie\u0026quot;","description":"","nid":10378,"type":"potager","Communes":"Mouscron"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.3042038,50.7266936]},"properties":{"name":"R\u00e9gie Quartier Mont-\u00e0-Leux","description":"","nid":10379,"type":"potager","Communes":"Mouscron"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.2319601,50.72316]},"properties":{"name":"Jardin des ballons ","description":"","nid":10380,"type":"potager","Communes":"Mouscron"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.2319601,50.72316]},"properties":{"name":"Jardin Franco-Belge","description":"","nid":10381,"type":"potager","Communes":"Mouscron"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.2499464279,50.736933708]},"properties":{"name":"Donnerie de Mouscron","description":"","nid":10382,"type":"donnerie","Communes":"Mouscron"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.2499464279,50.736933708]},"properties":{"name":"Panier fermier","description":"","nid":10383,"type":"gac","Communes":"Mouscron"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.2499464279,50.736933708]},"properties":{"name":"CPAS de Mouscron - Jardirencontre","description":"","nid":10384,"type":"potager","Communes":"Mouscron"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.2499464279,50.736933708]},"properties":{"name":"Estrel\u00e9a","description":"","nid":10385,"type":"potager","Communes":"Mouscron"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.2499464279,50.736933708]},"properties":{"name":"Famido","description":"","nid":10386,"type":"potager","Communes":"Mouscron"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.2499464279,50.736933708]},"properties":{"name":"Jardin de fraternit\u00e9 ouvri\u00e8re","description":"","nid":10387,"type":"potager","Communes":"Mouscron"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.2499464279,50.736933708]},"properties":{"name":"Jardin du Chalet","description":"","nid":10388,"type":"potager","Communes":"Mouscron"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.2499464279,50.736933708]},"properties":{"name":"Jardin du Nord","description":"","nid":10389,"type":"potager","Communes":"Mouscron"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.2499464279,50.736933708]},"properties":{"name":"Jardini\u00e8re de la Royenne","description":"","nid":10390,"type":"potager","Communes":"Mouscron"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.2499464279,50.736933708]},"properties":{"name":"Jardins Rue de Roulers","description":"","nid":10391,"type":"potager","Communes":"Mouscron"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.2499464279,50.736933708]},"properties":{"name":"La Cigali\u00e8re","description":"","nid":10392,"type":"potager","Communes":"Mouscron"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.2499464279,50.736933708]},"properties":{"name":"La Ruche ","description":"","nid":10393,"type":"potager","Communes":"Mouscron"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.2499464279,50.736933708]},"properties":{"name":"Les jardins de la rue du Stade","description":"","nid":10394,"type":"potager","Communes":"Mouscron"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.2499464279,50.736933708]},"properties":{"name":"L\u0026#039;Gardin du Val","description":"","nid":10395,"type":"potager","Communes":"Mouscron"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.2499464279,50.736933708]},"properties":{"name":"R\u00e9seau de jardins de la Ville","description":"","nid":10396,"type":"potager","Communes":"Mouscron"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.2499464279,50.736933708]},"properties":{"name":"Jardin du Tuquet ","description":"","nid":10397,"type":"potager","Communes":"Mouscron"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.2499464279,50.736933708]},"properties":{"name":"MouscronSEL","description":"","nid":10398,"type":"sel","Communes":"Mouscron"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.2319601,50.72316]},"properties":{"name":"Maison des associations ","description":"","nid":10399,"type":"potager","Communes":"Mouscron"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.5627061452,50.5300091937]},"properties":{"name":"GAC de P\u00e9ruwlez","description":"","nid":10400,"type":"gac","Communes":"P\u00e9ruwelz"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.5627061452,50.5300091937]},"properties":{"name":"Verts Tiges asbl \u2013 Jardin solidaire le Roe","description":"","nid":10401,"type":"potager","Communes":"P\u00e9ruwelz"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4204321,50.5147343]},"properties":{"name":"Gratiferia PAC en Transition","description":"","nid":10402,"type":"donnerie","Communes":"Pont-\u00e0-Celles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4204321,50.5147343]},"properties":{"name":"GAC de Liberchies GEMINIACUM","description":"","nid":10403,"type":"gac","Communes":"Pont-\u00e0-Celles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3800306674,50.5144296367]},"properties":{"name":"Donnerie de Pont-\u00e0-Celles et Seneffe","description":"","nid":10404,"type":"donnerie","Communes":"Pont-\u00e0-Celles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3800306674,50.5144296367]},"properties":{"name":"PontaSEL","description":"","nid":10405,"type":"sel","Communes":"Pont-\u00e0-Celles"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.2094479,50.523321]},"properties":{"name":"Potager de l\u0026#039;asbl CHAMASE","description":"","nid":10406,"type":"potager","Communes":"Seneffe"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.2617561219,50.5484703261]},"properties":{"name":"Donnerie de Seneffe et Pont-\u00e0-Celles","description":"","nid":10407,"type":"donnerie","Communes":"Seneffe"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.2617561219,50.5484703261]},"properties":{"name":"GAC de Seneffe","description":"","nid":10408,"type":"gac","Communes":"Seneffe"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.2617561219,50.5484703261]},"properties":{"name":"SELneffe","description":"","nid":10409,"type":"sel","Communes":"Seneffe"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.0371722931,50.5666940818]},"properties":{"name":"Donnerie de Soignies","description":"","nid":10410,"type":"donnerie","Communes":"Soignies"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.0371722931,50.5666940818]},"properties":{"name":"Son\u00e9GASC","description":"","nid":10411,"type":"gac","Communes":"Soignies"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.0371722931,50.5666940818]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 de Soignies - La cit\u00e9 des jeunes","description":"","nid":10412,"type":"repaircafe","Communes":"Soignies"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.0371722931,50.5666940818]},"properties":{"name":"SoigniesSEL","description":"","nid":10413,"type":"sel","Communes":"Soignies"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.3097919821,50.3247535549]},"properties":{"name":"Tu-dis-SEL","description":"","nid":10414,"type":"sel","Communes":"Thuin"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.4067176638,50.6167590925]},"properties":{"name":"GAC de Tournai","description":"","nid":10415,"type":"gac","Communes":"Tournai"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.4067176638,50.6167590925]},"properties":{"name":"Les jardins de Choiseul","description":"","nid":10416,"type":"potager","Communes":"Tournai"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.4067176638,50.6167590925]},"properties":{"name":"Potager du Relais de Tournai Picardie La\u00efque","description":"","nid":10417,"type":"potager","Communes":"Tournai"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.4067176638,50.6167590925]},"properties":{"name":"La Rawette","description":"","nid":10418,"type":"sel","Communes":"Tournai"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.1084451,50.5031597]},"properties":{"name":"Potager collectif de Roeulx","description":"","nid":10419,"type":"potager","Communes":"Le Roeulx"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.1084451,50.5031597]},"properties":{"name":"Potager collectif de Roeulx","description":"","nid":10420,"type":"potager","Communes":"Le Roeulx"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.6275643421,50.5978356205]},"properties":{"name":"Potager collectif de Leuze","description":"","nid":10421,"type":"potager","Communes":"Leuze-en-Hainaut"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.8885164,50.4496783]},"properties":{"name":"jardin collectif au Fonds du Petit Marais","description":"","nid":10422,"type":"potager","Communes":"Mons"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[3.4067176638,50.6167590925]},"properties":{"name":"Le vert potager","description":"","nid":10423,"type":"potager","Communes":"Tournai"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.3102849399,50.5534665982]},"properties":{"name":"GAC AMAY","description":"","nid":10424,"type":"gac","Communes":"Amay"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.3102849399,50.5534665982]},"properties":{"name":"Potager communautaire du Service Environnement et Plan Communal de D\u00e9veloppement Nature","description":"","nid":10425,"type":"potager","Communes":"Amay"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.3102849399,50.5534665982]},"properties":{"name":"SEL Amay","description":"","nid":10426,"type":"sel","Communes":"Amay"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.0566001239,50.4873725841]},"properties":{"name":"Potager communautaire d\u0026#039;Andenne","description":"","nid":10427,"type":"potager","Communes":"Andenne"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.510033,50.6746872]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 d\u0026#039;Ans","description":"","nid":10428,"type":"repaircafe","Communes":"Ans"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5047915345,50.6832987314]},"properties":{"name":"Les amis de la terre d\u2019Ans","description":"","nid":10429,"type":"potager","Communes":"Ans"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5047915345,50.6832987314]},"properties":{"name":"SELansois","description":"","nid":10430,"type":"sel","Communes":"Ans"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.4538784,50.6827159]},"properties":{"name":"Association du Potager d\u2019Awans","description":"","nid":10431,"type":"potager","Communes":"Awans"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.7003296503,50.4581953587]},"properties":{"name":"AqualiaGAC","description":"","nid":10432,"type":"gac","Communes":"Aywaille"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.7003296503,50.4581953587]},"properties":{"name":"SEL-Aywaille","description":"","nid":10433,"type":"sel","Communes":"Aywaille"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.6087094048,50.7661287291]},"properties":{"name":"Le Cynorhodon","description":"","nid":10434,"type":"potager","Communes":"Bassenge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.2017046197,50.7043557061]},"properties":{"name":"GAC de Berloz (Waremme)","description":"","nid":10435,"type":"gac","Communes":"Berloz"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.6603492473,50.6290311591]},"properties":{"name":"Potager collectif de Beyne Heusay - Chez Nonni","description":"","nid":10436,"type":"potager","Communes":"Beyne-Heusay"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.6603492473,50.6290311591]},"properties":{"name":"BeyneenSEL","description":"","nid":10437,"type":"sel","Communes":"Beyne-Heusay"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.7076714438,50.6750862616]},"properties":{"name":"Tourne-sol","description":"","nid":10438,"type":"potager","Communes":"Blegny"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.1482276653,50.6159279631]},"properties":{"name":"GAC de Braives","description":"","nid":10439,"type":"gac","Communes":"Braives"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.1482276653,50.6159279631]},"properties":{"name":"GAC de Fallais","description":"","nid":10440,"type":"gac","Communes":"Braives"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.142327,50.5793942]},"properties":{"name":"le potager de Maneffe","description":"","nid":10442,"type":"potager","Communes":"Burdinne"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.6306549,50.6028992]},"properties":{"name":"Jardin communautaire sant\u00e9","description":"","nid":10443,"type":"potager","Communes":"Chaudfontaine"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.6306549,50.6028992]},"properties":{"name":"Jardins Solidaires Sant\u00e9","description":"","nid":10444,"type":"potager","Communes":"Chaudfontaine"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.6306549,50.6028992]},"properties":{"name":"GAC de la Vesdre","description":"","nid":10445,"type":"gac","Communes":"Chaudfontaine"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.3345659098,50.4135001359]},"properties":{"name":"Le jardin solidaire de Terwagne","description":"","nid":10446,"type":"potager","Communes":"Clavier"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5786356356,50.4822511249]},"properties":{"name":"Potager \u0026quot;pot aux potes\u0026quot;","description":"","nid":10447,"type":"potager","Communes":"Comblain-au-Pont"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5786356356,50.4822511249]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 de Comblain-au-Pont","description":"","nid":10448,"type":"repaircafe","Communes":"Comblain-au-Pont"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5786356356,50.4822511249]},"properties":{"name":"SELComblain","description":"","nid":10449,"type":"sel","Communes":"Comblain-au-Pont"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.3954263184,50.7111064668]},"properties":{"name":"Jardin du Sart","description":"","nid":10450,"type":"potager","Communes":"Crisn\u00e9e"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.8732412396,50.6146132222]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 de Dison","description":"","nid":10451,"type":"repaircafe","Communes":"Dison"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.3246009254,50.6499378591]},"properties":{"name":"Potager de Donceel","description":"","nid":10452,"type":"potager","Communes":"Donceel"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5676370069,50.5382280922]},"properties":{"name":"GAC d\u0026#039;Esneux","description":"","nid":10453,"type":"gac","Communes":"Esneux"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5676370069,50.5382280922]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 d\u0026#039;Esneux","description":"","nid":10454,"type":"repaircafe","Communes":"Esneux"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5676370069,50.5382280922]},"properties":{"name":"SELEsneux","description":"","nid":10455,"type":"sel","Communes":"Esneux"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5777863,50.5650533]},"properties":{"name":"GAC de Tilff","description":"","nid":10456,"type":"gac","Communes":"Esneux"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5777863,50.5650533]},"properties":{"name":"Ecotopia ","description":"","nid":10457,"type":"potager","Communes":"Esneux"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5777863,50.5650533]},"properties":{"name":"Tilff","description":"","nid":10458,"type":"potager","Communes":"Esneux"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.1240215192,50.6106400118]},"properties":{"name":"Potager collectif Eupen Basse-Ville","description":"","nid":10459,"type":"potager","Communes":"Eupen"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.4399340139,50.5976170772]},"properties":{"name":"Donnerie sur le Net FGS","description":"","nid":10460,"type":"donnerie","Communes":"Fl\u00e9malle"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.4399340139,50.5976170772]},"properties":{"name":"Tournesol","description":"","nid":10461,"type":"potager","Communes":"Fl\u00e9malle"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.4399340139,50.5976170772]},"properties":{"name":"SELtique","description":"","nid":10462,"type":"sel","Communes":"Fl\u00e9malle"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.4619736,50.5878456]},"properties":{"name":"Un potager pour tous","description":"","nid":10463,"type":"potager","Communes":"Fl\u00e9malle"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.6827757399,50.6157001175]},"properties":{"name":"La Grelinette - Jardins communautaires de Fl\u00e9ron","description":"","nid":10464,"type":"potager","Communes":"Fl\u00e9ron"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.1665397,50.6857954]},"properties":{"name":"La corne d\u0026#039;abondance","description":"","nid":10465,"type":"potager","Communes":"Geer"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.4380124963,50.638329517]},"properties":{"name":"GAC de Gr\u00e2ce Hollogne","description":"","nid":10466,"type":"gac","Communes":"Gr\u00e2ce-Hollogne"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.4380124963,50.638329517]},"properties":{"name":"La Brouette et le Coquelicot","description":"","nid":10467,"type":"potager","Communes":"Gr\u00e2ce-Hollogne"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.4380124963,50.638329517]},"properties":{"name":"Potager du CPAS","description":"","nid":10468,"type":"potager","Communes":"Gr\u00e2ce-Hollogne"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.4380124963,50.638329517]},"properties":{"name":"RESiprok","description":"","nid":10469,"type":"res","Communes":"Gr\u00e2ce-Hollogne"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5651788,50.4259698]},"properties":{"name":"Potager collectif de Filot","description":"","nid":10470,"type":"potager","Communes":"Hamoir"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.066563,50.6220942]},"properties":{"name":"GAC Avin","description":"","nid":10471,"type":"gac","Communes":"Hannut"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.0719153086,50.6665313282]},"properties":{"name":"Donnerie d\u0026#039;Hannut","description":"","nid":10472,"type":"donnerie","Communes":"Hannut"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.0719153086,50.6665313282]},"properties":{"name":"Potager collectif d\u0026#039;Hannut","description":"","nid":10473,"type":"potager","Communes":"Hannut"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.1296834,50.6525027]},"properties":{"name":"GAC de Cense Equi Voc","description":"","nid":10474,"type":"gac","Communes":"Hannut"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.1296834,50.6525027]},"properties":{"name":"Cens \u00e9quivoc asbl","description":"","nid":10475,"type":"potager","Communes":"Hannut"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.1244415,50.5283696]},"properties":{"name":"Couthuin","description":"","nid":10476,"type":"potager","Communes":"H\u00e9ron"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.1040530685,50.5410933807]},"properties":{"name":"GAC Oxfam Andenne","description":"","nid":10477,"type":"gac","Communes":"H\u00e9ron"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5650129,50.6948325]},"properties":{"name":"Potager de Liers","description":"","nid":10478,"type":"potager","Communes":"Herstal"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.7949172355,50.6492585744]},"properties":{"name":"GAC \u0026#039;Nos racines\u0026#039;","description":"","nid":10480,"type":"gac","Communes":"Herve"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.7949172355,50.6492585744]},"properties":{"name":"Potager collectif de Herve","description":"","nid":10481,"type":"potager","Communes":"Herve"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.2220956237,50.5092799409]},"properties":{"name":"Potager du clos des fraisiers","description":"","nid":10482,"type":"potager","Communes":"Huy"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.2220956237,50.5092799409]},"properties":{"name":"SELHuy","description":"","nid":10483,"type":"sel","Communes":"Huy"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.9651191445,50.5314260092]},"properties":{"name":"GAC de Jalhay","description":"","nid":10484,"type":"gac","Communes":"Jalhay"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.6174175,50.6090015]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 de Ch\u00ean\u00e9e","description":"","nid":10485,"type":"repaircafe","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5892929574,50.632422069]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 de Li\u00e8ge","description":"","nid":10486,"type":"repaircafe","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5934255,50.613657]},"properties":{"name":"GAC d\u0026#039;Angleur","description":"","nid":10487,"type":"gac","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5892929574,50.632422069]},"properties":{"name":"Jardin collectif de Grivegn\u00e9e","description":"","nid":10488,"type":"potager","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.6098505,50.6197873]},"properties":{"name":"GAC Bois de Breux","description":"","nid":10489,"type":"gac","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.6098505,50.6197873]},"properties":{"name":"GAC du Beau Mur","description":"","nid":10490,"type":"gac","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.6098505,50.6197873]},"properties":{"name":"Potager de l\u0026#039;EFT La Bourrache","description":"","nid":10491,"type":"potager","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.6098505,50.6197873]},"properties":{"name":"Jardin collectif de Grivegn\u00e9e","description":"","nid":10492,"type":"potager","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.6098505,50.6197873]},"properties":{"name":"Potager collectif de Peuple et Culture","description":"","nid":10493,"type":"potager","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5892929574,50.632422069]},"properties":{"name":"Les jardins suspendus de Jonfosse","description":"","nid":10494,"type":"potager","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.6261529,50.6492296]},"properties":{"name":"Potager de Jupille Horticole \u2013 Association de jardiniers amateurs","description":"","nid":10495,"type":"potager","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5892929574,50.632422069]},"properties":{"name":"Donnerie de Li\u00e8ge","description":"","nid":10496,"type":"donnerie","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5892929574,50.632422069]},"properties":{"name":"AMAP mazone","description":"","nid":10497,"type":"gac","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5892929574,50.632422069]},"properties":{"name":"AquiGAC","description":"","nid":10498,"type":"gac","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5892929574,50.632422069]},"properties":{"name":"GAC \u0026quot;Bons buveurs\u0026quot;","description":"","nid":10499,"type":"gac","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5892929574,50.632422069]},"properties":{"name":"GAC \u0026quot;Semailles\u0026quot;","description":"","nid":10500,"type":"gac","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5892929574,50.632422069]},"properties":{"name":"GAC Barricade","description":"","nid":10501,"type":"gac","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5892929574,50.632422069]},"properties":{"name":"GAC de l\u2019ANVERT","description":"","nid":10502,"type":"gac","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5892929574,50.632422069]},"properties":{"name":"GAC Naniot","description":"","nid":10503,"type":"gac","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5892929574,50.632422069]},"properties":{"name":"GAC du Beau mur","description":"","nid":10504,"type":"gac","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5892929574,50.632422069]},"properties":{"name":"GAC du quartier Glain","description":"","nid":10505,"type":"gac","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5892929574,50.632422069]},"properties":{"name":"GAC Fonds Pirette","description":"","nid":10506,"type":"gac","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5892929574,50.632422069]},"properties":{"name":"Gac Laveu","description":"","nid":10507,"type":"gac","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5892929574,50.632422069]},"properties":{"name":"GAC Morinval","description":"","nid":10508,"type":"gac","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5892929574,50.632422069]},"properties":{"name":"Le panier de Margueritte","description":"","nid":10509,"type":"gac","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5892929574,50.632422069]},"properties":{"name":"Mac-GAC","description":"","nid":10510,"type":"gac","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5892929574,50.632422069]},"properties":{"name":"Ferme de La Vache","description":"","nid":10511,"type":"potager","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5892929574,50.632422069]},"properties":{"name":"Potager \u0026quot;La Cit\u00e9 s\u2019invente\u0026quot; - St L\u00e9onard","description":"","nid":10512,"type":"potager","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5892929574,50.632422069]},"properties":{"name":"Le Jardin des enfants","description":"","nid":10513,"type":"potager","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5892929574,50.632422069]},"properties":{"name":"Le Potager collectif des Forges ","description":"","nid":10514,"type":"potager","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5892929574,50.632422069]},"properties":{"name":"Les jardins du Laveu","description":"","nid":10515,"type":"potager","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5892929574,50.632422069]},"properties":{"name":"Potager \u0026quot;les Tawes\u0026quot;","description":"","nid":10516,"type":"potager","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5892929574,50.632422069]},"properties":{"name":"Peuple et Culture Wallonie\/Bruxelles","description":"","nid":10517,"type":"potager","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5892929574,50.632422069]},"properties":{"name":"Potager de Sainte-Walburge ASBL","description":"","nid":10518,"type":"potager","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5892929574,50.632422069]},"properties":{"name":"Terrain d\u0026#039;aventure du P\u00e9ri ","description":"","nid":10519,"type":"potager","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5892929574,50.632422069]},"properties":{"name":"Potager \u0026quot;un petit coin vert tralalilal\u00e8re\u0026quot;","description":"","nid":10520,"type":"potager","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5892929574,50.632422069]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 de Li\u00e8ge (4020-4030)","description":"","nid":10521,"type":"repaircafe","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5892929574,50.632422069]},"properties":{"name":"La Ronde ses Savoirs","description":"","nid":10522,"type":"res","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5892929574,50.632422069]},"properties":{"name":"RES de Li\u00e8ge","description":"","nid":10523,"type":"res","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5892929574,50.632422069]},"properties":{"name":"RES Saint-L\u00e9onard","description":"","nid":10524,"type":"res","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5892929574,50.632422069]},"properties":{"name":"GMSEL ","description":"","nid":10525,"type":"sel","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5892929574,50.632422069]},"properties":{"name":"LeSELdesserres","description":"","nid":10526,"type":"sel","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5892929574,50.632422069]},"properties":{"name":"SELetpasSeul","description":"","nid":10527,"type":"sel","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5892929574,50.632422069]},"properties":{"name":"SELLaveu","description":"","nid":10528,"type":"sel","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5892929574,50.632422069]},"properties":{"name":"SELidje","description":"","nid":10529,"type":"sel","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5892929574,50.632422069]},"properties":{"name":"D\u00e9gustation de Bon Sens de Li\u00e8ge","description":"","nid":10530,"type":"donnerie","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.0113492332,50.6782664443]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 Herbesthal Lontzen","description":"","nid":10531,"type":"repaircafe","Communes":"Lontzen"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.0841907,50.4745706]},"properties":{"name":"GRACCO Longfaye","description":"","nid":10532,"type":"gac","Communes":"Malmedy"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.0841907,50.4745706]},"properties":{"name":"R\u00e9seau Terro","description":"","nid":10533,"type":"sel","Communes":"Malmedy"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.0402720892,50.4320385812]},"properties":{"name":"Jardin partag\u00e9 d\u2019insertion et de coh\u00e9sion sociale \u0026amp; solidaire - Couleur Caf\u00e9 asbl","description":"","nid":10534,"type":"potager","Communes":"Malmedy"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.2381675374,50.4680086972]},"properties":{"name":"Les seniors jardinent au balcon.","description":"","nid":10535,"type":"potager","Communes":"Marchin"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.2381675374,50.4680086972]},"properties":{"name":"SEL de Marchin","description":"","nid":10536,"type":"sel","Communes":"Marchin"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.2381675374,50.4680086972]},"properties":{"name":"Du jardin \u00e0 la pens\u00e9e collective ","description":"","nid":10537,"type":"potager","Communes":"Marchin"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.2886824,50.2774517]},"properties":{"name":"Potager de Str\u00e9e","description":"","nid":10538,"type":"potager","Communes":"Modave"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.4867083187,50.5446447923]},"properties":{"name":"SELNeupre","description":"","nid":10539,"type":"sel","Communes":"Neupr\u00e9"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.3376651,50.7229162]},"properties":{"name":"Potager partag\u00e9 d\u0026#039;Oreye","description":"","nid":10540,"type":"potager","Communes":"Oreye"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.6681499,50.7352556]},"properties":{"name":"ASBL Cynorhodon","description":"","nid":10541,"type":"potager","Communes":"Oupeye"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.6681499,50.7352556]},"properties":{"name":"Potager collectif et bar \u00e0 soupes - ASBL Racynes","description":"","nid":10542,"type":"potager","Communes":"Oupeye"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.6681499,50.7352556]},"properties":{"name":"Racyne","description":"","nid":10543,"type":"potager","Communes":"Oupeye"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.7956343376,50.5728451518]},"properties":{"name":"Trivast\u00e8re, pr\u00e8s de la rue neuve","description":"","nid":10544,"type":"potager","Communes":"Pepinster"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.7956343376,50.5728451518]},"properties":{"name":"Le jardin de l\u0026#039;accueil et de l\u0026#039;amiti\u00e9","description":"","nid":10545,"type":"potager","Communes":"Pepinster"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5249865274,50.6328564152]},"properties":{"name":"Jardins partag\u00e9s St Nicolas","description":"","nid":10546,"type":"potager","Communes":"Saint-Nicolas"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5344708,50.5729884]},"properties":{"name":"GAC Viande de Boncelles","description":"","nid":10547,"type":"gac","Communes":"Seraing"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5344708,50.5729884]},"properties":{"name":"Potager collectif du coeur de Boncelles","description":"","nid":10548,"type":"potager","Communes":"Seraing"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.4996411,50.6160319]},"properties":{"name":"Potager collectif du Bois de Mont","description":"","nid":10549,"type":"potager","Communes":"Seraing"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5347062,50.6052195]},"properties":{"name":"GAC d\u0026#039;Ougr\u00e9e","description":"","nid":10550,"type":"gac","Communes":"Seraing"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5145791818,50.5897359261]},"properties":{"name":"GAC de Seraing et environs","description":"","nid":10551,"type":"gac","Communes":"Seraing"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5145791818,50.5897359261]},"properties":{"name":"Potager du CPAS de Seraing","description":"","nid":10552,"type":"potager","Communes":"Seraing"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5145791818,50.5897359261]},"properties":{"name":"La Bo\u00eete \u00e0 trucs","description":"","nid":10553,"type":"res","Communes":"Seraing"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5145791818,50.5897359261]},"properties":{"name":"SEL Serein","description":"","nid":10554,"type":"sel","Communes":"Seraing"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.7298908581,50.6331705547]},"properties":{"name":"Semences de curieux","description":"","nid":10555,"type":"potager","Communes":"Soumagne"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.7298908581,50.6331705547]},"properties":{"name":"Verger conservatoire et jardin mellif\u00e8re","description":"","nid":10556,"type":"potager","Communes":"Soumagne"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.7298908581,50.6331705547]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 de Soumagne","description":"","nid":10557,"type":"repaircafe","Communes":"Soumagne"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.8657549756,50.4725279886]},"properties":{"name":"Je jardine avec mes potes ag\u00e9s","description":"","nid":10558,"type":"potager","Communes":"Spa"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.6650182929,50.5197723431]},"properties":{"name":"Papotager Asbl Esquisses","description":"","nid":10559,"type":"potager","Communes":"Sprimont"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.956674156,50.4170526148]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 de Stavelot","description":"","nid":10560,"type":"repaircafe","Communes":"Stavelot"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.7969898679,50.4087968919]},"properties":{"name":"SEL\u0026#039;Ardenne","description":"","nid":10561,"type":"sel","Communes":"Stoumont"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.8163163654,50.5105420318]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 de Theux","description":"","nid":10562,"type":"repaircafe","Communes":"Theux"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.8636842,50.6548606]},"properties":{"name":"GAC Li Cramignon","description":"","nid":10563,"type":"gac","Communes":"Thimister-Clermont"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.9011997,50.5905804]},"properties":{"name":"GAC de Stembert (Verviers)","description":"","nid":10564,"type":"gac","Communes":"Verviers"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.8654825746,50.5855885364]},"properties":{"name":"Donnerie de Verviers","description":"","nid":10565,"type":"donnerie","Communes":"Verviers"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.8654825746,50.5855885364]},"properties":{"name":"Racines d\u2019ici et d\u2019ailleurs","description":"","nid":10566,"type":"potager","Communes":"Verviers"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.8654825746,50.5855885364]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 de Verviers","description":"","nid":10567,"type":"repaircafe","Communes":"Verviers"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.2298075,50.6136283]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 de Vaux-et-Borset","description":"","nid":10568,"type":"repaircafe","Communes":"Villers-le-Bouillet"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.6862132751,50.7395522421]},"properties":{"name":"Le P\u2019tit Coin","description":"","nid":10569,"type":"potager","Communes":"Vis\u00e9"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.6862132751,50.7395522421]},"properties":{"name":"SEL Basse Meuse","description":"","nid":10570,"type":"sel","Communes":"Vis\u00e9"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.123108535,50.462757628]},"properties":{"name":"Donnerie GRACCO-Waimes","description":"","nid":10571,"type":"donnerie","Communes":"Waimes"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.123108535,50.462757628]},"properties":{"name":"GRACCO Waimes","description":"","nid":10572,"type":"gac","Communes":"Waimes"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[6.123108535,50.462757628]},"properties":{"name":"SELpowaimes","description":"","nid":10573,"type":"sel","Communes":"Waimes"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.1965356251,50.5508202843]},"properties":{"name":"Potager \u0026quot;le 127 Terre\u0026quot;","description":"","nid":10574,"type":"potager","Communes":"Wanze"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.1965356251,50.5508202843]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 de Wanze","description":"","nid":10575,"type":"repaircafe","Communes":"Wanze"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.2654384178,50.6944234875]},"properties":{"name":"Poraager collectif de Waremme","description":"","nid":10576,"type":"potager","Communes":"Waremme"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5954788,50.6423007]},"properties":{"name":"GAC des Radis","description":"","nid":10577,"type":"gac","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5954788,50.6423007]},"properties":{"name":"Lopin de Bressoux","description":"","nid":10578,"type":"potager","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.6098505,50.6197873]},"properties":{"name":"SEL \u0026quot;Si Facile a\u0026quot;","description":"","nid":10579,"type":"sel","Communes":"Li\u00e8ge"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.7927523331,49.6757863845]},"properties":{"name":"Donnerie d\u0026#039;Arlon","description":"","nid":10580,"type":"donnerie","Communes":"Arlon"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.7927523331,49.6757863845]},"properties":{"name":"GAC d\u0026#039;Arlon","description":"","nid":10581,"type":"gac","Communes":"Arlon"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.7927523331,49.6757863845]},"properties":{"name":"GAC d\u0026#039;Udange","description":"","nid":10582,"type":"gac","Communes":"Arlon"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.7927523331,49.6757863845]},"properties":{"name":"Potager de la Toupie  asbl \u2013 CPAS","description":"","nid":10583,"type":"potager","Communes":"Arlon"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.7927523331,49.6757863845]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 d\u0026#039;Arlon","description":"","nid":10584,"type":"repaircafe","Communes":"Arlon"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.7927523331,49.6757863845]},"properties":{"name":"R.E.S. Source","description":"","nid":10585,"type":"res","Communes":"Arlon"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.7603404614,50.0162287305]},"properties":{"name":"GAC de Bastogne","description":"","nid":10586,"type":"gac","Communes":"Bastogne"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.7603404614,50.0162287305]},"properties":{"name":"Le Jardin des Possibles","description":"","nid":10587,"type":"potager","Communes":"Bastogne"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.7603404614,50.0162287305]},"properties":{"name":"Espace Jardin Potager","description":"","nid":10588,"type":"potager","Communes":"Bastogne"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.7603404614,50.0162287305]},"properties":{"name":"GAC Bourcy","description":"","nid":10589,"type":"gac","Communes":"Bastogne"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.7603404614,50.0162287305]},"properties":{"name":"GAC de Savy","description":"","nid":10590,"type":"gac","Communes":"Bastogne"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.6450474306,50.0637729229]},"properties":{"name":"Jardin solidaire du CPAS","description":"","nid":10591,"type":"potager","Communes":"Bertogne"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.2451148507,49.8546155114]},"properties":{"name":"le Baudet-Gac","description":"","nid":10592,"type":"gac","Communes":"Bertrix"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.2451148507,49.8546155114]},"properties":{"name":"Jardin solidaire du CPAS","description":"","nid":10593,"type":"potager","Communes":"Bertrix"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.135768793,49.908341278]},"properties":{"name":"UniverSel (Paliseul, Bertrix et comunes avoisinantes)","description":"","nid":10594,"type":"sel","Communes":"Bertrix, Paliseul"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.0858659,49.9776956]},"properties":{"name":"GAC de Porcheresse","description":"","nid":10595,"type":"gac","Communes":"Daverdisse"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.4930661,50.351382]},"properties":{"name":"P\u00e9tillons","description":"","nid":10596,"type":"donnerie","Communes":"Durbuy"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.4930661,50.351382]},"properties":{"name":"RutabaGAC","description":"","nid":10597,"type":"gac","Communes":"Durbuy"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.4930661,50.351382]},"properties":{"name":"Asbl Socrates jardin partag\u00e9","description":"","nid":10598,"type":"potager","Communes":"Durbuy"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.4930661,50.351382]},"properties":{"name":"Repair caf\u00e9 de Barvaux","description":"","nid":10599,"type":"repaircafe","Communes":"Durbuy"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.4870669371,50.3612946482]},"properties":{"name":"Jardin solidaire JENNERET","description":"","nid":10600,"type":"potager","Communes":"Durbuy"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.4870669371,50.3612946482]},"properties":{"name":"Durbuy\u0026#039;SEL","description":"","nid":10601,"type":"sel","Communes":"Durbuy"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.4109332,50.3294893]},"properties":{"name":"R\u00e9serve naturelle de terre d\u2019Enneilles","description":"","nid":10602,"type":"potager","Communes":"Durbuy"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.9669045,49.5171161]},"properties":{"name":"Groupe achat eco-solidaire \u0026#039;mesa minett\u0026#039;","description":"","nid":10603,"type":"gac","Communes":"Esch-sur-Alzette"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.6077172547,49.6645252953]},"properties":{"name":"Projet jardin GAL Cuestas","description":"","nid":10604,"type":"potager","Communes":"Etalle"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.695346058,49.8775489686]},"properties":{"name":"Projet jardin du parc naturel","description":"","nid":10605,"type":"potager","Communes":"Fauvillers"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.3295791,49.6202574]},"properties":{"name":"Jardins des plantes pharmaceutiques","description":"","nid":10606,"type":"potager","Communes":"Florenville"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.9100573302,50.1930885637]},"properties":{"name":"GAC de Gouvy","description":"","nid":10607,"type":"gac","Communes":"Gouvy"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.9233561,50.1591875]},"properties":{"name":"P\u00e9riple en la demeure asbl","description":"","nid":10608,"type":"potager","Communes":"Gouvy"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.6194316,49.772441]},"properties":{"name":"GAC d\u0026#039;Anlier","description":"","nid":10609,"type":"gac","Communes":"Habay"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.6186192,49.7242769]},"properties":{"name":"Potager \u0026quot;L\u2019Asinerie de l\u2019O\u0026quot;","description":"","nid":10610,"type":"potager","Communes":"Habay"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.6531612,49.7260355]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 de Habay-la-Neuve","description":"","nid":10611,"type":"repaircafe","Communes":"Habay"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.43914,50.27968]},"properties":{"name":"Le jardin collectif de Clair \u0026amp; Net","description":"","nid":10612,"type":"potager","Communes":"Hotton"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5654175256,49.810434527]},"properties":{"name":"Potager partag\u00e9 du Stria","description":"","nid":10613,"type":"potager","Communes":"L\u00e9glise"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5654175256,49.810434527]},"properties":{"name":"GAC de L\u00e9glise","description":"","nid":10614,"type":"gac","Communes":"L\u00e9glise"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.159038,50.0081409]},"properties":{"name":"Redu Repair Caf\u00e9 \u2013 Maison de village","description":"","nid":10615,"type":"repaircafe","Communes":"Libin"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.3757022,49.9200931]},"properties":{"name":"GAC \u0026quot;Libratoi\u0026quot;","description":"","nid":10616,"type":"gac","Communes":"Libramont-Chevigny"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.3757022,49.9200931]},"properties":{"name":"SEL Chevigny","description":"","nid":10617,"type":"sel","Communes":"Libramont-Chevigny"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.6564654,50.3509904]},"properties":{"name":"Vert Pomme asbl","description":"","nid":10618,"type":"potager","Communes":"Manhay"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.342444979,50.2099221303]},"properties":{"name":"Jardin partag\u00e9 \u00ab Les ptits oignons \u00bb","description":"","nid":10619,"type":"potager","Communes":"Marche-en-Famenne"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.342444979,50.2099221303]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 de Marche \u2013 Le Tiroir des Saveurs","description":"","nid":10620,"type":"repaircafe","Communes":"Marche-en-Famenne"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.342444979,50.2099221303]},"properties":{"name":"R.E.S. Nord-Luxembourg","description":"","nid":10621,"type":"res","Communes":"Marche-en-Famenne"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.342444979,50.2099221303]},"properties":{"name":"March\u0026#039;SEL","description":"","nid":10622,"type":"sel","Communes":"Marche-en-Famenne"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.7235116537,49.8117863437]},"properties":{"name":"Le jardin naturel de martelange","description":"","nid":10623,"type":"potager","Communes":"Martelange"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.4686478656,49.6041711194]},"properties":{"name":"Jardin partag\u00e9 de Meix devant Virton","description":"","nid":10624,"type":"potager","Communes":"Meix-devant-Virton"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.8100579456,49.615414093]},"properties":{"name":"GAC de Turpange (Messancy)","description":"","nid":10625,"type":"gac","Communes":"Messancy"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.6798086182,49.5700778532]},"properties":{"name":"SELavie en Gaume","description":"","nid":10626,"type":"sel","Communes":"Musson"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.6607282,49.5705984]},"properties":{"name":"GAG de Mussy La Ville","description":"","nid":10627,"type":"gac","Communes":"Musson"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.311499,50.1431828]},"properties":{"name":"Gac Capucine (Nassogne \u2013 Marche-en-Famenne)","description":"","nid":10628,"type":"gac","Communes":"Nassogne"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.432202906,49.8516517871]},"properties":{"name":"Jardin communautaire de la Commune de Neufch\u00e2teau","description":"","nid":10629,"type":"potager","Communes":"Neufch\u00e2teau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.432202906,49.8516517871]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 de Neufch\u00e2teau \u2013 Ecole St Michel","description":"","nid":10630,"type":"repaircafe","Communes":"Neufch\u00e2teau"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.135768793,49.908341278]},"properties":{"name":"Projet de jardin partag\u00e9","description":"","nid":10631,"type":"potager","Communes":"Paliseul"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5163638683,50.2193652949]},"properties":{"name":"Ourth\u0026#039;SEL","description":"","nid":10632,"type":"sel","Communes":"Rendeux"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5266724158,50.0255535535]},"properties":{"name":"Le Terroir pour Tous (AMAP)","description":"","nid":10633,"type":"gac","Communes":"Sainte-Ode"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.3444296482,50.0385658274]},"properties":{"name":"DEFITS, association chapitre 12 (association du CPAS)","description":"","nid":10634,"type":"potager","Communes":"Saint-Hubert"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.6752618211,49.6188897978]},"properties":{"name":"Le potager de la Biblioth\u00e8que \u0026quot;A livre ouvert\u0026quot;","description":"","nid":10635,"type":"potager","Communes":"Saint-L\u00e9ger"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.2243151327,50.0760484468]},"properties":{"name":"SEL de Tellin","description":"","nid":10636,"type":"sel","Communes":"Tellin"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.4832626147,49.6863822754]},"properties":{"name":"GAC de Rossignol (Tintigny)","description":"","nid":10637,"type":"gac","Communes":"Tintigny"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.4832626147,49.6863822754]},"properties":{"name":"potager collectif du Centre de D\u00e9veloppement Rural","description":"","nid":10638,"type":"potager","Communes":"Tintigny"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.6053178481,49.9348964954]},"properties":{"name":"Les Bons Plants","description":"","nid":10639,"type":"potager","Communes":"Vaux-sur-S\u00fbre"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.891934662,50.2786645104]},"properties":{"name":"GAC Salm\u0026#039;sifis","description":"","nid":10640,"type":"gac","Communes":"Vielsalm"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.571094795,49.5717523046]},"properties":{"name":"GAG (Groupes d\u0026#039;Achats Gaumais)","description":"","nid":10641,"type":"gac","Communes":"Virton"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.571094795,49.5717523046]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 Solidarit\u00e9 Virton","description":"","nid":10642,"type":"repaircafe","Communes":"Virton"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.571094795,49.5717523046]},"properties":{"name":"SELavie en Gaume","description":"","nid":10643,"type":"sel","Communes":"Virton"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.0566001239,50.4873725841]},"properties":{"name":"Donnerie d\u0026#039;Andenne","description":"","nid":10644,"type":"donnerie","Communes":"Andenne"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.0566001239,50.4873725841]},"properties":{"name":"GAC d\u0026#039;Andenne","description":"","nid":10645,"type":"gac","Communes":"Andenne"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.0566001239,50.4873725841]},"properties":{"name":"SEL\u2019Ours","description":"","nid":10646,"type":"sel","Communes":"Andenne"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.8087331448,50.3193348068]},"properties":{"name":"Potager d\u0026#039;Anh\u00e9e","description":"","nid":10647,"type":"potager","Communes":"Anh\u00e9e"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.8087331448,50.3193348068]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 d\u0026#039;Annevoie","description":"","nid":10648,"type":"repaircafe","Communes":"Anh\u00e9e"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.9916088925,50.375967238]},"properties":{"name":"Potager de l\u0026#039;asbl \u0026quot;\u00e0 coup de pousse\u0026quot;","description":"","nid":10649,"type":"potager","Communes":"Assesse"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.9916088925,50.375967238]},"properties":{"name":"GAL des Tiges et chav\u00e9es","description":"","nid":10650,"type":"potager","Communes":"Assesse"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.9590953,50.3487291]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 de Jassogne","description":"","nid":10651,"type":"repaircafe","Communes":"Assesse"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.9513473329,50.09361334]},"properties":{"name":"Donnerie de Beauraing","description":"","nid":10652,"type":"donnerie","Communes":"Beauraing"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.1212620346,50.2700876571]},"properties":{"name":"Jardin des cinq sens","description":"","nid":10653,"type":"potager","Communes":"Ciney"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.1212620346,50.2700876571]},"properties":{"name":"Jardin interactif des sens et du souvenir\/Nos courti","description":"","nid":10654,"type":"potager","Communes":"Ciney"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.1680157885,50.1575575824]},"properties":{"name":"CiRoSEL","description":"","nid":10655,"type":"sel","Communes":"Rochefort, Ciney"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4797160781,50.0384154534]},"properties":{"name":"GAC de Couvin","description":"","nid":10656,"type":"gac","Communes":"Couvin"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4797160781,50.0384154534]},"properties":{"name":"Potager communautaire \u2013 Terre en vue et herbes folles- Initiative PAC","description":"","nid":10657,"type":"potager","Communes":"Couvin"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.9419139353,50.2499388026]},"properties":{"name":"Dina-SEL","description":"","nid":10658,"type":"sel","Communes":"Dinant"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.6465649,50.1188712]},"properties":{"name":"Potager collectif de Doische","description":"","nid":10659,"type":"potager","Communes":"Doische"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.8926324451,50.5872044185]},"properties":{"name":"Donnerie d\u0026#039;Eghez\u00e9e","description":"","nid":10660,"type":"donnerie","Communes":"Eghez\u00e9e"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.8926324451,50.5872044185]},"properties":{"name":"Vent sauvages asbl","description":"","nid":10661,"type":"potager","Communes":"Eghez\u00e9e"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.8926324451,50.5872044185]},"properties":{"name":"L\u0026#039;Esprit de SEL","description":"","nid":10662,"type":"sel","Communes":"Eghez\u00e9e"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.9997519,50.5750214]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 de Forville","description":"","nid":10663,"type":"repaircafe","Communes":"Fernelmont"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.9692721,50.5538439]},"properties":{"name":"GAC de Fernelmont","description":"","nid":10664,"type":"gac","Communes":"Fernelmont"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.9692721,50.5538439]},"properties":{"name":"L\u0026#039;Esprit de SEL","description":"","nid":10665,"type":"sel","Communes":"Fernelmont"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.9997519,50.5750214]},"properties":{"name":"GAC de Forville","description":"","nid":10666,"type":"gac","Communes":"Fernelmont"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.7543312879,50.4355113621]},"properties":{"name":"Jardin d\u0026#039;Emilie","description":"","nid":10667,"type":"potager","Communes":"Floreffe"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.7543312879,50.4355113621]},"properties":{"name":"Potager collectif et formation des Compagnons des Pr\u00e9s","description":"","nid":10668,"type":"potager","Communes":"Floreffe"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.7543312879,50.4355113621]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 Floreffe","description":"","nid":10669,"type":"repaircafe","Communes":"Floreffe"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.6301368731,50.2543152416]},"properties":{"name":"Flo-r\u00e9-SEL","description":"","nid":10670,"type":"sel","Communes":"Florennes"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.6796803579,50.3937689614]},"properties":{"name":"potager collectif de Fosse-la-Ville","description":"","nid":10671,"type":"potager","Communes":"Fosses-la-Ville"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.6796803579,50.3937689614]},"properties":{"name":"SEL de Fosse-la-Ville","description":"","nid":10672,"type":"sel","Communes":"Fosses-la-Ville"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.9015256528,49.9849870591]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 de Gedinne","description":"","nid":10673,"type":"repaircafe","Communes":"Gedinne"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.9015256528,49.9849870591]},"properties":{"name":"Gedinne Incroyables Comestibles","description":"","nid":10674,"type":"potager","Communes":"Gedinne"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.9015256528,49.9849870591]},"properties":{"name":"GediSEL","description":"","nid":10675,"type":"sel","Communes":"Gedinne"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.6987064,50.5179162]},"properties":{"name":"Champ Liberterre","description":"","nid":10676,"type":"potager","Communes":"Gembloux"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.6449568,50.5386648]},"properties":{"name":"GAC de Corroy le Ch\u00e2teau","description":"","nid":10677,"type":"gac","Communes":"Gembloux"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.7077136761,50.5548368841]},"properties":{"name":"GAC de Bossi\u00e8re","description":"","nid":10678,"type":"gac","Communes":"Gembloux"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.7077136761,50.5548368841]},"properties":{"name":"GAC de Lonz\u00e9e","description":"","nid":10679,"type":"gac","Communes":"Gembloux"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.7077136761,50.5548368841]},"properties":{"name":"Jardin des hommes","description":"","nid":10680,"type":"potager","Communes":"Gembloux"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.7077136761,50.5548368841]},"properties":{"name":"Jardin partag\u00e9 du CPAS","description":"","nid":10681,"type":"potager","Communes":"Gembloux"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.7077136761,50.5548368841]},"properties":{"name":"Cl\u00e9s de SEL","description":"","nid":10682,"type":"sel","Communes":"Gembloux"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.7649102,50.5823117]},"properties":{"name":"GAC de Grand-Leez","description":"","nid":10683,"type":"gac","Communes":"Gembloux"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.6723476,50.5145535]},"properties":{"name":"GAC de Mazy (Ca m\u0026#039;botte de carottes)","description":"","nid":10684,"type":"gac","Communes":"Gembloux"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.0519282955,50.4230272612]},"properties":{"name":"Compagnons du Samson du CPAS de Gesves","description":"","nid":10685,"type":"potager","Communes":"Gesves"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.1649547368,50.4363126351]},"properties":{"name":"SEL\u0026#039;OGAzion","description":"","nid":10686,"type":"sel","Communes":"Gesves, Ohey"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.1206502,50.3262662]},"properties":{"name":"L\u0026#039;OASIS ","description":"","nid":10687,"type":"potager","Communes":"Hamois"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.1382921806,50.3375964871]},"properties":{"name":"GAC Hamois","description":"","nid":10688,"type":"gac","Communes":"Hamois"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.1382921806,50.3375964871]},"properties":{"name":"MonSELhamois","description":"","nid":10689,"type":"sel","Communes":"Hamois"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.8244099627,50.1956257402]},"properties":{"name":"Potagers communautaires d\u0026#039;Hasti\u00e8re","description":"","nid":10690,"type":"potager","Communes":"Hasti\u00e8re"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.246755546,50.3617369069]},"properties":{"name":"GAC d\u0026#039;Havelange","description":"","nid":10691,"type":"gac","Communes":"Havelange"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.246755546,50.3617369069]},"properties":{"name":"Gac Havelange","description":"","nid":10692,"type":"gac","Communes":"Havelange"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.246755546,50.3617369069]},"properties":{"name":"GAC Havelange","description":"","nid":10693,"type":"gac","Communes":"Havelange"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.246755546,50.3617369069]},"properties":{"name":"Potager \u0026quot;Graines en folie\u0026quot;","description":"","nid":10694,"type":"potager","Communes":"Havelange"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.246755546,50.3617369069]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 de Havelange","description":"","nid":10695,"type":"repaircafe","Communes":"Havelange"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.0363671,50.1622305]},"properties":{"name":"Potager collectif de Hour","description":"","nid":10696,"type":"potager","Communes":"Houyet"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.0016484353,50.1864983535]},"properties":{"name":"Donnerie de Houyet","description":"","nid":10697,"type":"donnerie","Communes":"Houyet"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.0016484353,50.1864983535]},"properties":{"name":"Potager collectif de Houyet","description":"","nid":10698,"type":"potager","Communes":"Houyet"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.0016484353,50.1864983535]},"properties":{"name":"Hou L\u0026#039;beau-SEL","description":"","nid":10699,"type":"sel","Communes":"Beauraing, Houyet"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.6748964745,50.4723693227]},"properties":{"name":"potager collectif de Jemeppe-sur-Sambre","description":"","nid":10700,"type":"potager","Communes":"Jemeppe-sur-Sambre"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.7020442,50.482033]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 Spy","description":"","nid":10701,"type":"repaircafe","Communes":"Jemeppe-sur-Sambre"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.808603292,50.5303126008]},"properties":{"name":"Donnerie de La Bruy\u00e8re","description":"","nid":10702,"type":"donnerie","Communes":"La Bruy\u00e8re"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.808603292,50.5303126008]},"properties":{"name":"GAC de La Bruy\u00e8re","description":"","nid":10703,"type":"gac","Communes":"La Bruy\u00e8re"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.6700185237,50.3238225543]},"properties":{"name":"JusteSEL de Mettet","description":"","nid":10704,"type":"sel","Communes":"Mettet"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.8078083,50.470995]},"properties":{"name":"Potager de Belgrade","description":"","nid":10705,"type":"potager","Communes":"Namur"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.8713350451,50.4609810856]},"properties":{"name":"Le jardin Saint-Antoine","description":"","nid":10706,"type":"potager","Communes":"Namur"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.8963547,50.4750151]},"properties":{"name":"SELBouge","description":"","nid":10707,"type":"sel","Communes":"Namur"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.8752487,50.4586985]},"properties":{"name":"Jardin didactique de Nature et Progr\u00e8s","description":"","nid":10708,"type":"potager","Communes":"Namur"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.8752487,50.4586985]},"properties":{"name":"le POTELY Jambois","description":"","nid":10709,"type":"potager","Communes":"Namur"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.9533034,50.4617663]},"properties":{"name":"GAC de Loyers","description":"","nid":10710,"type":"gac","Communes":"Namur"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.8713350451,50.4609810856]},"properties":{"name":"Donnerie de Namur","description":"","nid":10711,"type":"donnerie","Communes":"Namur"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.8713350451,50.4609810856]},"properties":{"name":"D\u00e9gustation de bon sens Namur","description":"","nid":10712,"type":"donnerie","Communes":"Namur"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.8713350451,50.4609810856]},"properties":{"name":"GAC Gelbressois","description":"","nid":10713,"type":"gac","Communes":"Namur"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.8713350451,50.4609810856]},"properties":{"name":"GAC Namur","description":"","nid":10714,"type":"gac","Communes":"Namur"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.8713350451,50.4609810856]},"properties":{"name":"GAC Bio","description":"","nid":10715,"type":"gac","Communes":"Namur"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.8713350451,50.4609810856]},"properties":{"name":"le PCP - Potager Collectif Plantois","description":"","nid":10716,"type":"potager","Communes":"Namur"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.8713350451,50.4609810856]},"properties":{"name":"Le potager du quartier de Saint-Nicolas","description":"","nid":10717,"type":"potager","Communes":"Namur"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.8713350451,50.4609810856]},"properties":{"name":"Potager collectif \u0026quot;Li Bia Cortil\u0026quot;","description":"","nid":10718,"type":"potager","Communes":"Namur"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.8713350451,50.4609810856]},"properties":{"name":"Le potager UMT","description":"","nid":10719,"type":"potager","Communes":"Namur"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.8713350451,50.4609810856]},"properties":{"name":"Repair Caf\u00e9 de Namur","description":"","nid":10720,"type":"repaircafe","Communes":"Namur"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.8713350451,50.4609810856]},"properties":{"name":"RES Mangrove","description":"","nid":10721,"type":"res","Communes":"Namur"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.8713350451,50.4609810856]},"properties":{"name":"SEL grand Namur","description":"","nid":10722,"type":"sel","Communes":"Namur"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.5892929574,50.632422069]},"properties":{"name":"Le Jardin des Herbes Folles","description":"","nid":10723,"type":"potager","Communes":"Namur"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.8226277,50.4663136]},"properties":{"name":"Potager Bosquet de Salzinnes","description":"","nid":10724,"type":"potager","Communes":"Namur"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.8226277,50.4663136]},"properties":{"name":"Potager communautaire Quartier des Balances \u00e0 Salzinnes","description":"","nid":10725,"type":"potager","Communes":"Namur"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.7457285,50.4847615]},"properties":{"name":"GAC de Temploux","description":"","nid":10726,"type":"gac","Communes":"Namur"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.7457285,50.4847615]},"properties":{"name":"SEL Temploux","description":"","nid":10727,"type":"sel","Communes":"Namur"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.1466509,50.4411457]},"properties":{"name":"GAC de Haillot","description":"","nid":10728,"type":"gac","Communes":"Ohey"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.1649547368,50.4363126351]},"properties":{"name":"GAC COCAS","description":"","nid":10729,"type":"gac","Communes":"Ohey"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.1649547368,50.4363126351]},"properties":{"name":"Potager collective de l\u0026#039;asbl Humus","description":"","nid":10730,"type":"potager","Communes":"Ohey"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.8110527986,50.2609212368]},"properties":{"name":"GAC d\u0026#039;Onhaye","description":"","nid":10731,"type":"gac","Communes":"Onhaye"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.8110527986,50.2609212368]},"properties":{"name":"Potager d\u0026#039;Onhaye","description":"","nid":10732,"type":"potager","Communes":"Onhaye"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.5865296137,50.1697803742]},"properties":{"name":"Le chouette jardin","description":"","nid":10733,"type":"potager","Communes":"Philippeville"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.5865296137,50.1697803742]},"properties":{"name":"PhiSEL","description":"","nid":10734,"type":"sel","Communes":"Philippeville"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.8973829,50.37979]},"properties":{"name":"GAC de Lustin","description":"","nid":10735,"type":"gac","Communes":"Profondeville"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.8272504147,50.3757468639]},"properties":{"name":"Le potager du Burnot - CPAS Profondeville","description":"","nid":10736,"type":"potager","Communes":"Profondeville"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.8272504147,50.3757468639]},"properties":{"name":"DEFISel","description":"","nid":10737,"type":"sel","Communes":"Profondeville"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.1680157885,50.1575575824]},"properties":{"name":"Le petit th\u00e9atre de la grande vie asbl","description":"","nid":10738,"type":"gac","Communes":"Rochefort"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.1680157885,50.1575575824]},"properties":{"name":"Le p\u0026#039;tit maga de Forz\u00e9e","description":"","nid":10739,"type":"gac","Communes":"Rochefort"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.6194023972,50.4469321921]},"properties":{"name":"SEL Arsimont","description":"","nid":10740,"type":"sel","Communes":"Sambreville"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.6013044747,50.5271805124]},"properties":{"name":"Donnerie de Sombreffe","description":"","nid":10741,"type":"donnerie","Communes":"Sombreffe"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.3176534269,50.3002687771]},"properties":{"name":"Le pr\u00e9 gourmand","description":"","nid":10742,"type":"gac","Communes":"Somme-Leuze"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.3176534269,50.3002687771]},"properties":{"name":"Le pr\u00e9 gourmand","description":"","nid":10743,"type":"potager","Communes":"Somme-Leuze"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[5.3176534269,50.3002687771]},"properties":{"name":"SEL de Somme","description":"","nid":10744,"type":"sel","Communes":"Somme-Leuze"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.9006876,49.8156993]},"properties":{"name":"Potager collectif de Sugny","description":"","nid":10745,"type":"potager","Communes":"Vresse-sur-Semois"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.9145321695,49.8507947685]},"properties":{"name":"Du jardin \u00e0 la sant\u00e9 dans son assiette ou comment jardiner avec son pot\u0026#039;\u00e2g\u00e9?","description":"","nid":10746,"type":"potager","Communes":"Vresse-sur-Semois"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4336609604,50.2671561145]},"properties":{"name":"GAC de Walcourt (Thy-le-Ch\u00e2teau)","description":"","nid":10747,"type":"gac","Communes":"Walcourt"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4336609604,50.2671561145]},"properties":{"name":"SEL \u0026quot;Le notre\u0026quot;","description":"","nid":10748,"type":"potager","Communes":"Walcourt"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.4336609604,50.2671561145]},"properties":{"name":"SELawatts","description":"","nid":10749,"type":"sel","Communes":"Walcourt"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.9108187,50.3206585]},"properties":{"name":"Potager d\u0026#039;Evrehailles","description":"","nid":10750,"type":"potager","Communes":"Yvoir"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[4.9393970107,50.32579969]},"properties":{"name":"Le pote \u00e0 G ","description":"","nid":10751,"type":"potager","Communes":"Yvoir"}}]}